[完結篇]這晚，青衣被列為一個疫區(4)

多謝一路巴絲留言支持..
我出得咁慢大家都等我..
原本我係第三個POST就完..
我估唔到今次捱到第四.

放心哩次真係會完架啦!

FACEBOOK:[url]
[/url]

[/quote]

第一個POST-
第二個POST-
第三個POST-

新帖留名

New post lm

？

報到

開po冇文

LM

新post留名先
竟然無文

lm

新po冇文

新鋪冇文 唔岩規距喎

Pish

新post冇文…

留名支持巴打

樓主加油

負皮加油

利申皮已正

傻鳩做乜入我啲post逐個留言負皮?心虛?

新post留名
正評咗㗎巴打

留名

冇文都正皮左先

留名
已正評

推

留個靚名

Lm

新post 冇文

未睇文先正皮

唔講咁多 留名正評

文呢

2018-7-29 10:00am
佐治：
「喂⋯⋯」

我：
「啲喪屍有無散去？」

佐治：
「無⋯⋯
我睇咗閉露電視，
佢仲徘徊係出面」

佐治：
「進仔個邊對講機，
有無同你聯絡」

佐治：
「我有搵過，
但佢地無覆」

我：
「會唔會佢地已經走咗？」

佐治：
「有咁既可能」

我：
「咁你諗住點？」

佐治：
「坐多陣，殺出去」

我：
「你傷口唔係仲痛緊咩？」

佐治：
「今日比尋日，
就無咁痛⋯
係⋯但都要殺出去」

我：
「如果佢地走咗，
咁照道理架車都會揸走埋」

我：
「就算俾你走到，
咁你到時會用咩途徑返ive?」

佐治：
「我都唔知點，
見步行步啦，
大不了，咪行返去」

佐治：
「我最緊要離開哩到」

佐治：
「係到學識咗一樣嘢，
計劃趕不上變化」

佐治：
「我再左度右度，
左計右計會好危險」

背景聲：
「佐治—————
你係邊間房呀」

佐治：
「進仔？」

佐治：
「無錯，閉路電視見到佢」

佐治：
「果然係進仔」

佐治：
「唔講住，
我出一出去睇下先」

屌⋯而家先收得工⋯
救命⋯

我仲要懶好心放走晒啲同事，
自己埋尾

講返正題先，
我出住少少文先⋯（學你地講，點都要跟規矩新post出文）
一陣返到屋企再出,等我

P.s而家又餓又凍

快啲食野先啦！
等你喔

新po留名

孤獨係青衣食嘢中而家⋯⋯

新post留名！
加油呀巴打，食住雞煲等你文

你出到聲，應該有唔少青衣友同你食飯

我怕我嚇親你地⋯

話說尋日我都有食雞煲，
我尋日先知涌美原來有得食（仲有出奇地好味）

小心有喪屍吖

頂住呀巴打撐你

我有鐵筆 唔怕

其實真係好多謝咁多位支持
肯忍受我出咁少文
又忍受到我空少哩個職業，

仲好好咁俾我慢慢寫文

其實我真係幾感動

我知我文筆差（所以先用廣東話寫文）
但大家都咁支持我

（細細個其實夢想係做編劇，
但大大下都知自己咩料子放棄咗哩個諗法，
出嚟社會都慢慢唔記得哩個夢想 ，

直到識到個好藝術家女仔
（因為一啲事而家無聯絡，
以前差啲有機會一齊）
佢鼓勵我過我，
寫自己鐘意既嘢呀，
所以我先開始落力寫故）

其實我寫故都唔係為咩，
都係為興趣，

或者自己心底裡想知道個女仔所講既「創作」係咩一回事，
想跟一跟佢步伐，
知道佢係諗咩⋯

Anyway,係到多謝大家會欣賞哩個故

有感而發，大家唔好覺得我老土

佐治：
「我見到進仔佢跑緊過嚟」

佐治：
「佢拎住斧頭⋯」

佐治：
「究竟係邊到嚟把斧頭？」

佐治：
「我估佢都係拎消防用斧頭」

佐治：
「等等先⋯⋯」

我：
「咩事？」

佐治：
「我唔見聰少既？」

我：
「佢自己一個上嚟？」

佐治：
「聰少去咗邊？」

佐治：
「唔通⋯⋯⋯」

佐治：
「唔會既唔會既，我都係唔好亂諗嘢住」

佐治：
「進仔而家俾幾隻喪屍圍住，
睇嚟我要過去幫佢」

佐治：
「一陣再同你傾啦」

2018-7-29 11:00
我：
而家點呀？
點解send信息？

我：
唔打俾我既，
係咪用唔到

佐治：
唔係⋯進仔係到唔方便講電話

我：
咁而家進仔係邊？頭先無事掛

佐治：
頭先幾驚險架，
進仔把斧頭卡住咗係個喪屍個頸到，
拔唔返出嚟

我：
咁最後點？

佐治：
我最後跑過去，
拎支鐵筆幫佢解圍

佐治：
又係支鐵筆救我一命，
不過我而家傷口又好似爆咗，
好撚痛

我：
咁進仔而家無事掛？

佐治：
佢無事，
我拉咗佢入嚟研究室暫避，
其實出面仲有幾隻喪屍

佐治：
佢而家好鬼入神咁查緊哩間研究室

佐治：
其實佢入到嚟，
睇到個環境都呆咗⋯

佐治：
佢話再睇睇哩到有無疫苗

佐治：
不過我都叫佢咪入實驗室，
個到咁多水蛭，
我怕佢受感染

我：
話時話你有無諗過啲病毒點解會爆發？
因為卡爾博士？
定係啲水蛭走失咗感染啲人？

佐治：
我尋晚憑本日記有組織下個故事，
我覺得兩樣都有可能，
而我覺得水蛭感染個機率比較高

我：
點解咁講？

佐治：
好簡單，
點解爆發咗之後疾控中心啲人唔入嚟？

佐治：
怕喪屍？應該唔會掛？
佢地有武器，佢地未必驚

我：
咁你覺得係咩？

佐治：
會唔會佢地知係水蛭，
而又有疾控中心人員受水蛭感染，
或者有研究員同佢地講

佐治：
所以封鎖晒成間醫療廢棄物中心

我：
咁點解⋯⋯
佢地唔清場？

佐治：
或者佢想保留成個中心⋯
唔想無咗某啲研究報告⋯
抑或啲報告係機密，
連政府都唔想佢地接觸到

我：
你意思係政府落咗命令，
唔俾疾控人員入嚟廢棄物處理中心？

佐治：
好多嘢⋯都係我猜測

佐治：
如果唔係都唔洗
剩係搵疾控中心人員守住門口，

佐治：
如果唔係有咁既命令，
佢地一早入咗嚟清場或者佔據成個中心啦

我：
咁會唔會有其他秘密文件，
或者研究物品係哩個廢棄物處理中心到？

佐治：
絕對有咁既可能，
但我無能力再去查

我：
但嚟到哩到唔去查下？

佐治：
唔想再查⋯
我要去搵小琪，
說算搵到啲機密文件都無用，

我：
咁你搵到可以同政府deal..

佐治：
Deal到咩？
我而家殺咗個疾控中心啲人，
殺咗人呀，
謀殺呀⋯
政府會同我地deal?

佐治：
就算搵到又點？
到時疾控中心啲人見到我地⋯
會唔會慢慢同我傾先？

佐治：
如果我係疾控中心啲人，
一定殺咗我地先

佐治：
佢地根本唔會同啲生還者傾，
唔係佢唔洗一開波見到我地就開槍啦

佐治：
總言之我地無時間再係到查
就算查到都無用

佐治：
仲有，所有嘢都係我估，
萬一我估錯，
命仔都無

佐治：
我知你好想幫我，
你啲意見好好，

佐治：
我知你想我快啲離開哩個鬼地方，
但係⋯

我：
我明白既

佐治：
你明白就好

我：
咁你本日記有無俾進仔睇到？

佐治：
無⋯我收埋咗係自己個背囊

我：
咁都好啲⋯

我：
咁聰少而家係邊？
佢唔會真係出咗事掛？

佐治：
佢而家係原本個到地方

我：
一個人？唔怕佢危險咩？

佐治：
我怕架，
所有要盡快落去匯合佢，
始終佢受槍傷

佐治：
不過佢有槍旁身都應該無事

佐治：
同埋佢都有係部對講機到報平安

我：
咁都好啲

我：
咁你有無諗住同佢地講你個身分？

佐治：
我有諗過講⋯⋯
但我怕

佐治：
我怕唔知佢點諗我

佐治：
但望住佢地捨身嚟救我，
我又唔想有嘢瞞住佢地

佐治：
佢地大可可以自己離開，
但佢地又為咗我⋯⋯選擇留係到救我

佐治：
我個人而家都好矛盾

佐治：
進仔係實驗室出嚟啦⋯
唔講住啦

今晚「應該」係咁多
聽日再post 啦

幾大這幾大，燒賣說燒賣

新post留名

做左隻飽鬼未

做左就

同我講句生日快樂啦

生日快樂呀
有咩願望

支持樓主

新postlm
巴打加油
青衣讀書讀左15年
真係一個好地方

青大人留名，btw我個科真係有個叫janice

人杰地靈既地方

咁個性格會唔會一樣

今日幾時有文呀？

希望今晚0時0分前有文 呀們

今晚會出⋯⋯有啲嘢糾結中⋯

出

新post支持一推

巴打糾結完未啊

說好的文？

比d交帶好唔好
話左出又唔出，但又唔講聲

唔好成日催人啦 有時有事發生都預計唔到

我屌你老母，你條死柒頭，又話出又唔撚出，屌你老母做野有d手尾得唔得？有時間係個post度吹水你唔寫文？真係唔鳩你老母唔撚得

而家佢奉旨幫你寫文架咩

呢個真
唔係話你奉旨要出文 但最起碼唔好一而再再而三咁話出之後又走數

樓主唔洗同我地講幾時出文啦
慢慢出文冇所謂冇壓力又唔會比人話走數
樓主支持你

咁佢好啲

屌你老母正臭閪，尋晚我先屌完你老母，按輩分你係咪應該叫我老竇啊

做野冇交帶根本就係一個錯，你條死傻閪幫佢就係錯上加錯

你有俾錢佢出？

六記 中學成日食

屌你老母，咁佢唔好出咯？寫文冇交帶預咗俾人屌架啦，我理得你係咪免費寫，如果嫌冇錢收嘅咪唔好寫咯，寫得嘅就唔好冇交帶，屌你老母，你腦裝屎架？咁簡單嘅野都唔識？真係屌你老母臭閪

睇嘅人又點會知真係落手寫嘅人嘅痛苦？返咗成日工/學攰得制仲要出文俾你哋班人睇就好心識感恩啦。人哋真係無收錢寫俾你班人睇架咋。或者人哋尋日只係得閒上嚟覆幾句跟著又要潛水繼續做自己野。工作/功課在前唔通仲掛住寫文出俾你班人睇？俾著我都做咗自己野先啦。睇得人哋文嘅都預咗，可能有啲時候個作者會真係出唔到文，咁咪遲下補返，估真係個個都好得閒架咩？

終於Live到。。。個故好正
以前讀青衣ive，依家係青衣翻工，好有代入感
不過有個問題，青衣除左南北橋，仲有條青馬橋連住大嶼山，如果封左青衣，大嶼山即人同機場點算

我估其他ching都有諗過提過，但掛住追故冇留意留言。。不喜勿插

有講過 佢個setting係屯門駁咗橋去大嶼山

追到live然後好失落

推到有文

真係屌你老母，你係咪盲架？你睇唔明我講咩？我意思係叫佢做人有交帶，唔得閒咪講咯，屌你老母唔好得閒吹水唔得閒交帶！你老母盲架

你收皮啦 咁撚多野講唔撚好睇囉又要睇又要係到嘈 柒既係你自己

2017-07-29 11:30
佐治：
聰少突然call我

我：
佢搵你做咩？
佢個邊出咗事？

佐治：
佢話白衣人支咪有人call

我：
下？個邊講咩

佐治：
佢話佢講咗「calling code-c012 c012」

我：
Calling code?咩code?

佐治：
你可唔可以幫我查「c012」點解？

佐治：
會唔會有咩特別意思

佐治：
你盡量幫我查，
我知未必查到，
但幫到我既人，
唯一得你

佐治：
我怕答唔到，
佢地會搵人嚟

佐治：
到時我地就會仆街

我：
咁聰少有無答嘢先？

佐治：
無⋯⋯聰少未答

我：
我都唔肯定查唔查到，
我都有啲做紀律部隊既朋友，
我試下幫你問，
但我都無信心一定查到

佐治：
盡量幫我問一問
我驚答唔到就大獲，
我驚佢地提早嚟

仲打緊⋯一陣會有啲回應

加油呀佐治兄

低調live緊

我：
我查到啦
我頭先問咗個做紀錄部隊既朋友

佐治：
咁個code係點解？
咩意思？

我：
個code係解係安全嗎？

佐治：
咁我地應該點答？

我：
你答佢「s02 s02」

佐治：
「s02」咁簡單？
等我一陣叫聰少咁答先

佐治：
但個code係點解？

我：
係解「一切正常」

佐治：
希望所有code都係
所有紀律部部隊都用哩個code

佐治：
希望矇混過關啦

佐治：
大強真係好多謝你呀

我：
點呀，聰少個邊點？

佐治：
聰少個邊回咗個code

佐治：
個邊聽完之後無回應⋯

佐治：
唔知我地答岩咗，
定係答錯咗哩？

佐治：
唉，屌，
我始終都唔放心

佐治：
睇嚟我要趕緊行動先得，
我唔知佢地個邊會點

佐治：
我要把握時間落去搵聰少

佐治：
離四點仲有一段時間⋯
但⋯我地唔可以等

我：
其實而家外面咩環境？

佐治：
我係閉路電視見到出面四隻喪屍係到

佐治：
我加埋進仔應該殺到出去

佐治：
係呀⋯
同你分享啲嘢
我原先諗住我個身份同進仔講

我：
原先？即係有你講到你個身份？

佐治：
我頭先問佢
「你唔想知我點解有哩到staff card 」
「點解你同聰少，唔問我既？」

佐治：
進仔答我：「原本都諗住問，
我本身其實都好多疑問，
佢都有問聰少你之前個職業做咩？」

佐治：
但聰少同佢講：
「知道佐治之前份工又點？
知道真相又點？對件事有幫助咩？
我當佐治係兄弟，
我而家只信佐治⋯
佢拎咗條命救大家，
我點會懷疑佢？
同埋而家青衣都變成咁，
之前大家係咩身份又點，
仲重要咩？」

佐治：
我都有不避言咁問進仔點諗

我：
咁佢點答你？

佐治：
進仔講：
「我都信你佐治，我都當你兄弟，
你原先係咩人，
咁又點？
至緊要我同聰少唔會相信你會出賣我地」

佐治：
講真，我聽完有啲感動⋯⋯

我：
咁你最後有無講

佐治：
最後我聽完都想講，
但佢叫我唔好講，

佐治
進仔佢一路拍住個心口，一路講
「做兄弟，在心中，唔洗講太多」

佐治：
聽完我一方面開心，
另一方面有啲內疚感

佐治：
唉⋯⋯佢地點解會咁好？

Live

live

仲打緊，
但點都回應咗啲嘢先，

本身，我睇到都有啲嬲嬲地，
不過我返工已經對住好多牛鬼蛇神，
唔想收工都浪費精力勞氣

首先多謝巴/絲打維護我，
我無交帶係我錯，
你係可以屌我，話鳩我，
我亦都接受批評

但唔該唔好亂屌其他讀者，
佢地無錯，
你點諗你有自由主意，
唔該唔好刷存在感係我個post開火頭

要針對請針對我，
咪向其他人開火

Anyway,多謝你幫我推post,
同埋俾咗啲靈感我點寫之後點發展⋯

仲有人生好多嘢專注，
睇文本身係一個娛樂，
巴打你亦唔洗勞氣，

輕鬆啲啦

無錯，
我而家先知
我一路都以為個到好荒蕪，
咩都無

其實政府係起緊，
2018年會開通條橋

硬係覺得s02個code 有伏

其實佢有道理嘅
係多咗堆粗口啫 睇落好冇禮貌
樓主下次出唔到記得講聲啦 就算唔係追你文都會擔心你啦 冇啦啦冇咗人影

Wooo... 佐治兄有另一半未？

巴打加油

收到

未有

其實係班讀者屌鳩嗰位巴打先

咁個位巴打批評我係無錯，
但佢啲語氣真係有少少過火

佢回應其他人啲語氣都好無禮貌

不過，算啦⋯⋯件事不如告一段落啦⋯

想大家留意返個故好啲

2018-7-29 13:30
我：
你點呀？
有無事？

佐治：
無事啦，
我終於離開咗哩到，
離開咗哩個鬼地方

我：
聰少哩？
有無事？

佐治：
佢無事⋯

我：
佢隻腳唔你有事咩？
咁你地走個時咪好危險？

佐治：
都幾危險⋯
我去開路
進仔揹住聰少跑落去架車到

佐治：
仲有我懷疑個code係錯

我：
點解咁講？

佐治：
我地係途中，
見到有架7人van好急咁駛過去醫療廢料中心到，
我懷疑係疾控中心啲人

我：
咁佢地有無發現你地？

佐治：
好好彩⋯無

佐治：
個時咁岩進仔幫聰少換紗布，同包紮傷口，

佐治：
我地架車咁岩停埋一，二邊

佐治：
我地一聽到啲車聲，
我地就縮埋，
佢地應該見我地唔到

我：
咁你而家係邊？

佐治：
我地架車而家泊咗ive門口

我：
你地仲唔入去？

佐治：
我糾結中

我：
有咩咁糾結？

佐治：
究竟佢地會唔會放我地入去？

佐治：
唔放咁點？
衝入去？

佐治：
我好想小琪而家點⋯

佐治：
係呀⋯我頭先有打過俾你⋯
但點都打唔返俾你

佐治：
睇嚟我部電話係醫療廢棄物處理中心先唔洗干擾

我：
咁奇怪？

佐治：
係喎

佐治：
其實唔止我糾結，
連聰少都十五十六唔知入唔入去好

我：
點解既？

佐治：
聰少驚佢個槍傷，
會拖累我地，
驚因為佢受傷，
唔救我地

我：
唔會掛？

佐治：
好多嘢都唔知，
會都唔定，
廖講師係一個好睇大情況既人，
如果佢覺得聰少係負累，
佢未必會救

佐治：
聰少仲講，
佢唔想俾hana見到佢成為負累既衰樣

佐治：
但到哩個時候，
仲要驚hana點諗佢，
我真係服咗佢

我：
咁你覺得佢地會唔會開門俾你地入？

佐治：
我都唔知呀，
我唯有吹我有疫苗⋯

我：
個支臨時疫苗？

佐治：
我要計劃一下點講到時

佐治：
我要諗，
萬一佢地唔開門要點做

佐治：
唉⋯好撚煩呀⋯

佐治：
唔講住⋯一陣再同你更新狀況

仲有冇呀

今晚暫時係咁多

好緊張

大強真係好鬼

嗌交都嗌咗幾頁
會唔會唔夠位完故
樓主lonely Christmas就畀心機打多啲啦

好耐無上水，支持下佐治兄先

上面個巴打等文等到咁躁證明佢都好心急睇文，雖然佢態度唔太好，但嘈完佐治兄連出左咁多遍都算係為大家做左d嘢

慢工出細貨，無必要谷咁盡要出得太密，你俾個你認為接受到既時間表大家，好過成日走數啦

大強鬼到呢

幕後玩家黎

新po l m

開個《大強外傳》寫個心理交戰都夠好睇

可能根本無交戰過
由始至終都係利用佐治

你收爹啦，你老母俾我晚晚屌啊，閪都爛埋啊，唔好睇就要走嘅？咁你唔好反對政府啦，移民啦，又要係香港住又要反對政府，柒嘅係你自己，死傻閪，返歸醫返好你老母個爛臭閪啦，死傻仔

分清楚兩樣野，我爛口，我講粗口，同你冇交帶係兩回事，你冇交帶係因為我爛口所以你冇交帶？好明顯唔係啦，你冇交帶在前，我爛口在後，兩樣野黎架，真係今日交唔到文就唔好作出承諾話會點會點，咁冇意思架，你返工對住牛鬼蛇神好辛苦，難道衣個世界得你先要對住牛鬼蛇神？其他人唔洗嘅？衣個算咩理由？仲有啊，咩針對你d讀者，班同我嘈嘅死傻閪冇腦我冇計架，屌！

你呢啲人咁得閒緊係覺得個個都好似你咁得閒

煩夠未
我咪講咗我⋯
我走數係我錯⋯
我都道咗歉

唔該唔好再係到刷存在感⋯

我知你好得閒⋯

得啦⋯我認埋你哩句就算⋯

哇，屌你老母你真係盲啵，你係咪睇唔到我打d咩出黎，我叫佢唔好亂作出承諾，衣個同得唔得閒有咩關係啊？你有冇腦架？你老母俾我屌到閪都臭啊，你唔去睇下佢？

佐治兄可以喺個故加入聖誕氣氛，應下節

好難為你啵，道歉都句句有骨咁，咁叫道歉？不如唔好道歉啦，你冇錯，邊個咁話你有錯啊？唔驚俾人圍攻咩？

其實就咁，班圍攻我嘅死傻閪有句野係冇講錯嘅，的確你冇收錢寫文，但係如果你嫌冇錢收，你當初就唔好出文啦，出條撚咩？你寫得文嘅你就唔好走數啦，屌，我因為你走數浪費d時間就唔係時間，你d時間就係時間？

( Show Blocked User - 曹孟德 )

做乜鳩咁炆

傻閪 屌你老母

睇故都睇到咁，放鬆啲啦香港人。

驚唔驚樓主為咗睇你切就陰你

Block咗 好煩
都道咗歉
大家都收咗口
係都要仆出嚟撩人繼續嘈

存在感+100

係咁捉住人地冇交帶個point
人地講其他野就駁唔到 就屌人老母
樓主都道左歉 又話人地冇誠意
真係籠門任佢搬 死雞撐飯蓋
大煩膠 ( Show Blocked User - 曹孟德 )

屌你老母都on79阻撚住曬

( Show Blocked User - 曹孟德 )
呢條傻仔懶係串懶係威，講野求其拋啲唔關事嘅例子出來，爆曬粗聲大夾惡，最無撚用就係呢啲人。

巴打保唔保得住，就要睇埋個結局

個故係七月份⋯好難有聖誕節氣氛

其實完咗會寫後續

知道啦

我計緊⋯⋯可能要post 5...

Lonely 就不要說了

文呀 我要文呀
唔要搓年呀 要文呀

有廿幾個reply以為有文
點知原來是9 up

屌你老母死傻閪，有point咪駁我，唔好駁唔到我係度屈返我轉頭，你班死傻閪食屎啦

樓主想拖到post5先完？
過年啦喎

青衣幾時先重光？

係囉 係真係要咁長定係拖？
太拖好似唔係咁好

原本以為去到醫療中心就一直前進
點知又返去IVE

慣啲完啦

快

有文未呀？

星期四冇文

唔係催樓主，只係想知會唔會firm到邊日有稿？
咁樣唔係一個好生態🤦🏻‍♂️日日都期待⋯⋯

推推

頂.....我以為個故完左，我由琴日睇到而家，巴打啲文筆唔錯，加油阿!

依家佐治好似係採取不定時出文
佐治巴打會唔會加入倒數情節，之後全部人解放/俾人殺哂

我覺得青衣人可以推到po5喎

呢位憤青，咁唔滿意不如你試下自己寫下文體會下個種辛苦，再post上講故台比大家評論下

邊個咁得閒將d留言全部負評

仲問

pish

留名睇切

負皮王
用負皮當bookmark

屌你老母，又係講馬要落場跑果d on9 point

唔滿意樓主可以唔睇
人地唔係奉旨寫文
人地都有私生活
點解要係度鬧人？
唔睇就過主
睇就收爹

2018-7-30 11:08
佐治：
我地入到去啦

我：
入返Ive?

我：
點入去架？

佐治：
其實本身佢地唔俾我地入去

我：
咁最後點入去？

佐治：
我地同佢用對講機談判，
其實都談判咗勁耐

我：
咁你地用咩同佢地談判？

佐治：
我地同佢地講，
用槍作談判籌碼

佐治：
用一把槍換接收返我地

我：
你地咁蝕底都肯？

佐治：
無話蝕唔蝕⋯

佐治：
我地唔返嚟仲可以去邊先？

佐治：
仲有⋯
我地三個人每人都有返嚟既理由
進仔為Janice
聰少為hana
我為咗小琪

佐治：
不過我地入到去見到廖講師個樣，
同埋佢啲表情動作

佐治：
我感受到佢對聰少個傷勢好唔滿意

佐治：
我感覺到佢覺得聰少受傷會拖累佢地

我：
會唔會你諗多咗咋？

佐治：
我都希望自己係諗多咗啦

佐治：
不過點都好，
我終於見返小琪

佐治：
我見返佢個一刻，
好感動，
見住佢好似好多嘢想同佢講

佐治：
我同佢分享所有經歷，
我個身份

佐治：
起初我都怕佢會唔知點睇我，
不過喜出望外，
佢竟然，無怪我

佐治：
佢仲叫我以前既嘢忘記咗佢，
當以前個身份已經死咗咪得

佐治：
但佢今日，問咗我一條好怪問題

佐治：
佢問我，
佢係咪有免疫

佐治：
佢仲問如果佢真係有免疫，
會唔會可以幫到哩到啲人，
係咪可以製造到疫苗？
咁政府係咪會提早解放青衣？

我：
咁你點答？

佐治：
我好自私咁答佢
唔想佢離開

佐治：
我仲呃佢有免疫，
都唔代表可以製造疫苗

我：
咁佢信唔信？

佐治：
睇佢個表情，
我覺得佢應該信我

佐治：
不過好疑惑，
點解佢會有咁既諗法？

佐治：
我問佢係咪同人講過佢俾喪屍咬過？

佐治：
佢又話佢無⋯

佐治：
但睇到佢啲表情有啲閃縮

佐治：
唉⋯
希望佢真係無同人講

係文呀

大強係鬼，我一眼就睇得出
推呀！！！！

唔通又係hana呢條八婆

好緊張！

青衣狗lm 追咗一晚live咗

2018-7-30 11:18am
佐治：
今日，
我俾咗聰少食咗啲藥，
佢好返好多，
氣色都好咗好多⋯

佐治：
但都有樣嘢，佢粒子彈留咗係佢隻腳到，
點都要拎出嚟⋯
唔係佢隻腳都會keep住發炎

佐治:
而家唯有keep住食抗生素，
頂住先

佐治：
不過咁，
當廖講師知道佢要長期食藥，
佢露出個不爽既表情

佐治：
佢俾人個感覺就好似浪費緊佢啲藥

佐治：
唉⋯但佢又唔記啲藥係我地帶過嚟，
我地都係食返自己帶過嚟啲藥啫

佐治：
都唔知佢做咩要不爽

我：
咁你返到嚟，
有無見到janice,
進仔點？有無同佢嘈交？

佐治：
哩樣就無，
進仔見到佢不發一言，
無同佢理論
大家都好似陌路人咁，
唔瞅唔睬

佐治：
我見到佢無同佢理論，
我地都無謂多事，
我地無理由皇帝唔急太監急掛？

佐治：
不過仲有樣嘢麻鬼煩嘢

我：
又係啲兒女私情？

佐治：
真係知我者，莫大強也

我：
識你咁多年，
你一講我就知你想講咩啦

我：
講⋯咩嘢你令咁煩惱？

佐治：
咪又係Hana

佐治：
佢一見到我返嚟就一嘢抱過嚟，
不斷咁痴身痴勢，

佐治：
言語間，
關心我多過聰少，
麻鬼煩，
我已經盡力避諱，
唔同佢點傾，
同佢保持距離

佐治：
但佢依然b哩巴拉係咁問我點

我：
咁你唔理佢咪得

佐治：
我都想事情咁簡單

佐治：
哩次真係仆仆地街，
我有意無意望到聰少有少少呷醋

佐治：
唉，聰少哩種自尊心好強既人，
我驚佢個人諗埋一邊

佐治：
而家佢又受槍傷，
佢都唔止一次同我講過，
話佢係我地啲負累

佐治：
希望佢唔好心多，
我會盡量避開hana...
我唔想令聰少誤會我

我：
咁歐陽sir個邊點？

佐治：
係呀，
正想同你講

佐治：
原先我嚟到諗住問廖講師幾時再安排人過去救歐陽sir

佐治：
但佢地話自從我地出走個日，
佢地就無再應過對講機

我：
無應過？
定係佢地熄咗個對講機，
唔同歐陽sir聯絡？

佐治：
我起初都有咁諗

佐治：
但我今日叫咗幾次，
個邊都無反應⋯⋯

佐治：
我已經每隔半個鐘就試一次架啦

佐治：
唔通個邊出咗事？

佐治：
廖sir再反問返我地，
係咪真係如janice所講，
我地個邊出現感染者

佐治：
我當然話無
但而家歐陽sir無回應，
令到janice而家個大話似是疑真

佐治：
我從廖講師個樣，
睇得出佢信Janice 多過信我地

佐治：
我地就算而家講咩，
廖講師同埋哩到啲人都會只係信佢，
而唔信我地

佐治：
究竟廖講師食咗咩迷藥會咁信佢？

佐治：
不過算啦⋯
我而家都無証據可以踢爆佢

不爽好似太書面語
唔gur會唔會比好

我平時講野都會話 不爽 架喎

仲有冇呀？

lonely Christmas eve

平安夜 反工夜
期待樓主比文打發時間

佐治：
今日廖講師同我講⋯⋯

佐治：
同我講唔想聰少留係到⋯

我：
下咩話？

佐治：
佢話佢問咗班學生意見⋯
佢地唔想聰少留係到

我：
點解唔想佢留係到

佐治：
佢答埋啲荒鳩謬既理由

我：
咩理由？

佐治：
佢話而家物資短缺，
食物唔夠，藥物唔撚夠

佐治：
佢仲話遲下都會搵啲人出去搵藥

佐治：
佢話聰少隻腳受槍傷環長期食藥
佢地根本唔可以留佢係到

佐治：
我聽到之後真係火都嚟撚埋，
啲藥就明明我地係青衣城個邊拎過嚟

佐治：
而家佢話鳩驚聰少，
食晒啲藥？

佐治：
唔撚講我仲以為佢地拎過嚟

佐治：
佢地就講到好似我地食撚晒佢地啲嘢

佐治：
邊有人咁撚痴線架？

佐治：
仲有哩班學生，
有啲係我地三個救佢地過嚟

佐治：
佢地竟然話唔想聰少留係到？
哩班學生諗咩架？

佐治：
佢地哩班人令我諗起一個故事

我：
咩故事？

佐治：
一個有錢人，
每個月都會接濟佢一個好窮既朋友，
每個月都會俾一百蚊美金佢過活

佐治：
如是者經過哩半年都有接濟，
一路以嚟大家都相安無事

佐治：
直到有一個月，
哩個有錢人周轉唔靈，
個一個月唔可以俾錢佢個好窮既朋友，

佐治：
咁佢都好禮貌咁同佢朋友講佢今個月公司周轉唔靈，
唔可以過數俾佢

佐治：
但佢個朋友無聽佢解釋不特止，
仲一巴打落佢朋友到，
反客為主屌鳩返個有錢人，
問佢做咩要咁大洗，
洗埋佢個一百蚊美金

佐治：
而家廖講師就係個好窮既朋友，
一個只顧利益，
當晒所有嘢係理所當然

佐治：
就算個利益係原本你賜俾佢，
但只要你威脅到佢個利益，
佢就會反鳩你檯，
反屌返你⋯

佐治：
哩啲仆街，
簡直當所有嘢都理想當然，
就算你需要或者落難，
佢都只係會理閪你既狀度，
仲反屌返你

佐治：
或者哩啲就係人性

我：
其實你個到真係一個社會縮影

佐治：
唉⋯都算係⋯
為咗生存為咗利益，
咩人都有

我：
咁其實係佢想聰少走？
定係成班學生都想聰少走？

佐治：
我覺得係廖講師自己意見
班學生未必個個都去到咁盡

佐治：
所以我頭先同佢嘈，
我話我唔信班後生仔都係咁諗

我：
咁佢點答你

佐治：
佢話聽日會有一個投票，
佢話到時我就會知班學生點諗

佐治：
但我唔想投票

我：
點解呀？
你唔想知係廖講師意見定係班學生意見咩？

我：
如果班學生真係唔想，
咁聰少都有一線生機留到係到

佐治：
我知我知

佐治：
但係用投票方式，
聰少會點諗？
俾班學生公審佢？

佐治：
咁樣會唔會對佢太殘忍？

佐治：
要唱票咁定佢生死？

佐治：
如果留得低當然最好

佐治：
但如果投票結果真係不似如期，
咁點算？

佐治：
不過而家去到哩個位⋯⋯
都無得返轉頭

我：
即係聽日會投票？

佐治：
係⋯聽日12:00會投票

佐治：
我都求咗廖講師低調進行，
我怕哩個投票傷到聰少自尊心

我：
有得低調咩？

佐治：
唉⋯
我都唔知，
不過點都好，
我真係好希望佢低調咁進行

今晚暫時係咁多

哩一篇要多一多謝好好「禮貌」個位讀者⋯
多謝佢提供靈感我寫哩一篇

令我可以寫更多人性既一面

係到祝大家聖誕節快樂

聽日去玩，我應該出唔到文

唔好屌我呀

仲有一個聖誕願望，
就係想多啲正評

平安夜做死咗我
個聖誕攪到我加班咗成個星期

我平時都講不爽
下次我試下再口語啲

你既一晚等於我無數咁多晚
不過多謝你先

我係到計緊⋯可能會去到post 5..雖然就完

希望主角會跟聰少一齊走

好耐無試過投票

今次投一投票⋯
如果你係班學生，
你會唔會咁「大愛」留聰少係到？

正評-會投票留聰少係到
負評-資源唔夠，唔會留聰少係到

利申：哩次純粹意見調查，
投票結果唔影響故事發展

都係個句，係哩個留言投票

主角都想
始終佐治係當佢兄弟

支持黑暗模式 又始到終都係黑化 最崎嶇嘅故事路線

其實一路以嚟都係黑化

係 我就係咁講 只不過打錯左 又始到終 係由始到終

玩乜嘢
又話lonely Christmas
但Christmas eve又有約
你係咪掉低晒班毒撚讀者

無女朋友都要飲下酒，
借酒消愁

我都係毒撚 不用分得這麼細

唔好飲咁醉
要送聖誕禮物畀我哋

我盡量出門口前，出一出文先
但唔敢應承，我怕

樓主快走
呢度有我幫你擋住
趁佢哋未上水好走啦
唔好再覆

Merry Christmas
玩得開心d

加油！

男友住青衣 留名先

啲藥佢地個邊帶嚟仲趕佢走
仲敢叫未來社會棟樑

我既角色點會咁易死

佐治好似愈嚟愈爛口，正

push

變啦連你平安夜都有人約

我都仲係一個媾唔女既可憐蟲

社會好多人係咁，
見利忘義

咁佢一定係好男人

其實我有諗過係醫療中心到寫死佢，
但我唔忍心

佢激動就會爆粗

你地大比數話留聰少
不過，講真如果我係班學生，
一定會投唔留⋯

投唔留

即係聰少要死
希望佐治可以拉隊走
但係講走又可以走得去邊

樓豬 返來未

你敢寫死佢我就

我就喊

Merry lonely Christmas

聖誕快樂

投票人數多過正評數

大家快啲按下個正評啦

2018-7-31 11:59 pm
佐治：
大強你訓咗未？

我：
未呀做咩？

我：
其實香港人邊有咁早訓？

佐治：
咁又係⋯
香港人都好早訓

佐治：
不過我地係到變到好早訓

佐治：
可能哩到無娛樂，
出面又黑，
所以我習慣咗好早訓

佐治：
哩到啲街燈會好早熄晒

佐治：
好耐未見過咁黑既香港

佐治：
我而家飲到醉醉地，
飲咗好多

我：
醉？點解

佐治：
我頭先我地一班人一齊飲酒

我：
邊一班人？

佐治：
咪進仔，聰少，hana，小琪

佐治：
其實本來支酒係諗住大家解放青衣個時個日飲

我：
哩啲環境仲飲酒？
其實邊個提意？

佐治：
係我提意

我：
點解有咁既提意？

佐治：
唉⋯
我都唔知幾時大家會點會走
我係哩個零二個月，
見到太多離與合

佐治：
不如咁今朝有酒今朝醉

佐治：
同埋，我同佢地識好耐

佐治：
仲有大家都好似未試過聚過

佐治：
你唔好嬲，我咁既環境仲飲酒

我：
你係咪覺得聽日投票結果唔樂觀？

我：
所以想飲酒同佢行？

佐治：
可以咁講

佐治：
女不過頭先，大家飲酒都好開心，
大家都飲咗幾支vodka..
佢地令我諗返起，
細細個未成年坐係條街飲酒既回憶

我：
佢地而家係邊？

佐治：
佢地無鬼用，醉晒

我：
咁你聽日點呀？

佐治：
其實我都有諗到有個計劃

佐治：
我同聰少傾過，
不如返青衣城搵dr.lee

我：
下，點解？

佐治：
始終佢隻腳要醫，
要挖返粒子彈出嚟
唔係佢點都唔會好

我：
佢肯唔肯幫架？

佐治：
唔知⋯
我希望佢會幫

我：
但我就有幾個問題啦，
一，你地走咗，
大sir會肯過你地咩？
二，Dr.Lee同哩件病毒爆發咁有直接關係

我：
同埋都過咗咁多日，
青衣城變成點都無人知

我：
個到會唔會滿佈喪屍？
個到會唔會俾部隊佔領咗⋯

我：
你而家返去係好危險
你地不如留係到，
或者⋯⋯

佐治：
我知你又想講⋯⋯
我唔想你講放棄佢既諗法

佐治：
或者咁講啦，
聰少夠唔知醫療廢棄物中心係點，
佢都會陪我去

佐治：
咁而家我無理由，佢受傷就唔同佢去，
仲有佢受傷，九成九都係我責任

佐治：
聽日點都好啦，
我會陪佢返青衣城，

佐治：
我唔想聽日睇到投票既殘結果

佐治：
你要一個咁好既人，
受到審判式安排
我接受唔到

我：
得你同佢？

佐治：
係⋯得我同佢⋯

我：
咁小琪哩？

佐治：
我點都會返嚟接返佢

佐治：
好啦⋯
唔講住，
我都好醉，
想休息一下

2018-8-1 11:07am

佐治：
大獲啦

我：
又發生咩事？

佐治：
聰少失咗蹤⋯

佐治：
究竟佢去咗邊⋯

佐治：
我行晒成個飯堂都唔見佢

我：
會唔會投咗票啦已經？

佐治：
唔會⋯廖講師講明十二點先投

佐治：
究竟佢去咗邊？

我：
會唔會提早咗投票？
你有無問過其他人？

佐治：
我問咗hana...
佢話今朝9:00責醒蒙蒙朧朧見過佢身影

佐治：
跟住，佢返訓再起身就唔見咗佢

佐治：
等等先⋯

我：
咩事？

佐治：
我個褲袋有封信既

我：
封信？聰少留低架？

佐治：
係⋯⋯

我：
封信講咗啲咩？

我：
佢唔會做傻事掛？

今晚暫時咁多

停係呢個位

點解要停呢個位
佢係唔係估到入面啲人會投唔比佢留
所以佢就自己走

回戰青衣城！

又黎cctvb式cut法

感覺開始拖，好似格硬唔俾佢完禁。。

由post1追到而家既讀者表示同意
青衣城 > ive > 廢棄中心 > ive
然後依加又返返青衣城⋯⋯⋯⋯

睇落去就知⋯⋯
我唔想劇透住

我應該五-七篇內會完

聽住先啦

係咪2018先完
係嘅我2018年得閒再入嚟

2018年前會完「正傳」
而家打緊文

希望倒數個日，可以睇到佐治出到青衣
同小琪生存落去
俾番聰少我呀

提議樓主小心錯字

醒

聰少唔好死

我：
封信其實講咗啲咩？

佐治：
我睇完佢封信啦

佐治：
唉⋯⋯
聰少佢自己走咗

我：
走咗？
自己走咗？

佐治：
等一等，
我一陣俾你睇佢講咗啲咩

致兄弟們：
唔知你地兩個有無當我兄弟，
不過我就當咗你地係我兄弟

有時真係好怪
我哩世人都俾啲朋友出賣/搵笨，

呃錢啦，俾帽我帶啦，
都一一發生過我身上
我都唔知點解會咁
可能我個樣生得戇直掛？

但反而係哩個「青衣」識到你地兩個真心朋友

雖然，同你地兩個認識唔算耐，
但哩段時間都好開心

起碼，大家都會互相關心，
邊個有事，
都會搏晒老命去幫大家，
其實我幾享受哩段日子

我咁講好似好怪，
係哩啲咁既環境竟然講享受，
哈哈，我真係傻

不過我真係當你地係兄弟，
尤其，係佐治你，
你真係幫咗我好多，

最記得係通利琴行個次救咗我一命，
我聰少會記住架

仲有呀，
做兄弟既，
你地就唔好怪我一辭而別，
仲有唔洗為咗我離開而怪責自己，

我受傷唔關你事架佐治，
係命運安排，
你唔好再成日攬晒啲責任上身啦，
唔好成日怪責自己啦

係呀，
講返我先，
我諗住返青衣城搵返dr.lee，
幫到我只有佢，
我點都要挖返粒子彈出嚟 ，

我真係唔想成為你地負累呀，
始終「我隻腳」而家咁⋯⋯

我知你地明既

原諒我哩次，
我自己今次私自行動，

我唔想你地再走嚟走去，

我知我再留係到會遲早會連累你地
我知你地唔會嬲我架可？

我今次會自己揸架車去青衣城，
你地等我返嚟啦

仲有呀，
佐治，進仔，
老土啲，都想同你地講句
「識到你地真係好開心」

係呀
佐治⋯
你諗下你自己係同情小琪定係鐘意人，

係鐘意人就同佢講啦
個人主動啲啦，

你個人行動諗計劃又咁夠膽，
識女仔反而無膽

到你啦進仔，
條女信唔過
搵個新架啦
你係好男仔，
無謂為哩個仆街女仔浪費青春

仲有，
兩位兄弟，
幫我同Hana講我真係好鐘意佢
雖然，我知點做都係徒然，
佢未必鐘意我

不過，我如果有命返嚟，
我一定會追佢

仲有呀，
我封信入面有一塊四葉草，
我係醫療中心個時摘架

你地幫我俾hana啦

因為我聽佢講過，
四葉草會帶俾人幸運

我希望四葉草俾到幸運佢

兄弟們，
等我返嚟啦，
到時我地再大醉一次

聰少

仲打緊⋯
求正評

加速加速

more

2018-8-1 12:07pm
我：
⋯⋯

我：
佢走咗？

佐治：
哩到啲喪屍攻擊性咁高

佐治：
佢腳傷仲要走根本自殺行為

我：
佢走咗幾耐？

佐治：
我估佢走咗都一段時間

佐治：
佢條友仔食咗五粒止痛藥

我：
其實⋯⋯佢係咪想自殺

佐治：
我唔知道呀

佐治：
我剩係知我睇完封信好痛呀

我：
你會唔會搵佢？

佐治：
想搵，
但係小琪唔俾

佐治：
佢喊住口拉住我唔俾我走，
係咁用手語講，
叫我留低

佐治：
我見到佢咁既樣，
我都唔忍心

我：
咁進仔咩諗法？

佐治：
進仔同我講，
時間都過咗咁耐
聰少應該去到青衣城

佐治：
佢仲講「就算聰少走唔到，
你見到只有你唔想見到既場面」

我：
唔想見到既場面

我：
即係你唔想見到既場面
係「見到聰少變咗喪屍」？

佐治：
⋯⋯⋯

我：
我其實覺得佢知道，
留係到只會連累你地

佐治：
我明白既,
我知佢諗咩

佐治：
佢由此到終都係一個有義氣既人

佐治：
佢寧願犧牲自己都唔想害咗我地

佐治：
或者佢都受到哩到啲氣氛影響到佢咁諗

我：
氣氛？
我唔明

佐治：
其實我返到嚟哩到，
啲氣氛都有少少怪

佐治：
返到嚟之後，
廖講師都好似變咗另外一個人咁

佐治：
嚟到之後語氣下下都有啲勺難成份

佐治：
俗啲咁講句句都有骨
閪聲閪氣

佐治：
佢俾我個感覺係唔想留我地係到

佐治：
佢個感覺就好似睇支槍份上，
先勉為其難留我地係到

我：
點解會變成咁既佢？

佐治：
我都唔知點解

佐治：
我都唔知係咪佢啲冷言冷語
或者聰少聽到學生講投票單嘢

佐治：
先會有獨自「離開」哩個念頭

佐治：
不過講真啦，
其實我好想搵聰少

佐治：
但我知道我一出到去
會見到自己唔想知既結果

佐治：
小琪知道聰少走咗之後，
都喊到仆街

佐治：
佢到而家都未收聲

我：
咁其他人哩？
Hana，進仔，林祖哥，
佢地有無睇到封信？

佐治：
我有同咗hana講聰少走咗，
仲俾埋封信佢睇

佐治：
佢睇完之後竟然異常冷靜，
佢只係回咗我一聲「哦」字

佐治：
佢俾人感覺
似一個無關痛癢既人走咗一樣

佐治：
枉聰少咁鐘意佢，
咁為佢，
唉⋯

佐治：
或者女人就係咁，
當個女人唔鐘意你，
你做幾多嘢，
個女仔都唔當咩係一回事

我：
會唔會係佢本身都覺得聰少係哩到既一個負累？

佐治：
就算係⋯
都唔洗咁
始終咁多月嚟聰少點對佢，
佢自己都有眼睇，
佢唔洗做到咁無情無義，
唉⋯

佐治：
或者，本身有啲女仔性格係咁，
唉

我：
聰少其實都幾偉大

佐治：
其實都係⋯

佐治：
可能進仔都講得岩，
聰少係犧牲自己，
嚟保我地係到平安

佐治：
我地⋯⋯唔應該⋯亂行動

佐治：
不過個心都好矛盾

佐治：
我唔搵佢好似好對唔住佢

佐治：
我而家個心乸住乸住，
好辛苦呀

佐治：
你俾我安靜一陣⋯
無咗聰少哩個兄弟
我有啲不安

佐治：
少咗一份安全感

2018-8-2 03:00am
佐治：
大強，仲係咪到？

我：
咁夜你仲未訓？

我：
係咪有事發生？

佐治：
我頭先望到見到，
唔應該見到既嘢

我：
下？
係邊見到？
見到啲咩？

佐治：
我頭先夜晚去廁所，
見到啲唔應該見到既嘢

佐治：
我知道咗啲嘢

佐治：
我知道點解廖講師，
突然性情大變啦，
變咗另外一個人咁

佐治：
原來廖講師⋯⋯
真係係一個信唔過既人

好啦，今晚暫時咁多

我要訓啦

劇情會係咁推

唔會拖架啦

早抖

又係呃正評既時候，
如果聽日正評過160+
我會出文

如果，唔夠就俾我休息一日，
停一日文

廖講師唔使問都係食緊女

我估係進仔條女

主動含緊

159啦

164啦

推到樓主記得今日寫文為止
我覺得經過咁多個post
大家終於識得留起啲正皮
等你呃正皮先畀你

屌個畫面出曬嚟

其實係小琪

好吊癮
唔出好過出
搞到人地心郁郁

唔好呀

應該唔會，如果係佐治會好激動，一call大強就會話廖講師係仆街，唔會咁平淡

食緊hana？

Live左

做乜鳩呀你
第一日睇故咩
居然qoute文

樓主唔知今晚有冇文

今晚點都要有文啦
估唔到你地儲埋晒啲正評，
等我呃正評個時出

你班友仔呀

估唔到哩位讀者咁了解佐治個性格

睇左3個post 就知你會出依招

利伸：一早正皮左

認真 可能追左呢個故都一段時間
睇到呢到自己都有啲眼濕濕#

無文仲唔快啲潛水
又畀人屌㗎啦

Quote撚夠未

終於追到live, 一口氣追哂1-4！

加油 快啲出

打緊
改咗幾次

驚次序有亂，攪彎個結局

加油樓豬

廖講師幫緊自己含

又返青衣城？幾時結局？拖太耐唔好

文

快啲改好
文呢

我：
你究竟見到啲咩

佐治：
我見到Janice 同廖講師好親匿咁係女廁行出嚟

佐治：
佢地仲衣衫不整，
我隱約見到佢地兩個拖住手

我：
你唔好話我知Janice 同廖講師⋯⋯
攪埋咗一齊？

我：
一個靚女會同一個貌似廖啟智既人一齊？
有可能咩？

佐治：
我唔敢肯定，
因為我見唔到個過程

佐治：
但我見到Janice 一出嚟就不斷用紙巾抺個咀

佐治：
咁我好難唔聯想到其他嘢

我：
咁佢地有無發現你？

佐治：
我匿咗係轉角位到

佐治：
佢地應該發現唔到我

佐治：
其實除咗見到哩個場面，
我仲偷聽到啲佢地對話

我：
佢地講咗啲咩先

佐治：
我聽到janice 好細聲講，
「點解係地要接收佢地幾個」
「你知我好憎進仔」
「我地唔係講好咗，放棄佢地咩？」
「我聽你講放棄進仔佢地，我先同你一齊架」

我：
⋯⋯⋯

我：
你仲聽到咩？
廖講師又有無講咩？

佐治：
我聽到廖講師答佢，
「無計，我地需要佐治而家」
「我唔留佢地唔得」

佐治：
我仲聽到佢講
「同埋我地而家多咗把槍，收留佢地都無壞」
「而家好多嘢唔講得住，
過埋哩一個星期，你就會知點解今次我會收留佐治佢地」
「你唔好嬲啦」

我：
需要你？咩意思？
即係有「目的」先收留你？

佐治：
其實我聽完頭都大埋，
我都好多疑問係個心到

佐治：
需要我？
究竟佢點解會咁講？

佐治：
究竟佢咁講係咩意思？

佐治：
究竟我對佢地有咩利用價值？
究竟佢地盤算緊啲咩？
一星期就知？
點解咁講？
佢有咩計劃？

佐治：
仲有我覺得廖講師性情大變，
絕對關哩個臭閪事

佐治：
哩條臭閪Janice 真係好西利係耍手段哩方面

佐治：
原來佢一早想放棄我地

佐治：
佢條臭閪，
方唔係覺得係哩班細路既「阿頭」
先痴落佢到咩

佐治：
有利益就去，
無利益就當人垃圾咁

佐治：
哩種女人真係好撚恐怖

佐治：
起初我都有少少同情佢
但我而家真係徹頭徹尾咁憎哩個女人

佐治：
睇嚟我真係唔可以離開哩到⋯
我覺得我唔係到睇住，
哩班仆街遲早一日會害死小琪

佐治：
其實我感覺到哩到啲人，
好似開始俾哩個閪女人同化咗

佐治：
我唔知佢對哩到幾多個男人耍過哩啲手段

佐治：
我直覺聰少離開都有一半半關佢事

佐治：
佢實有有意無意搵人借啲意，
係聰少面前冷言冷語

佐治：
潛移物化咁令到聰少覺得佢自己係負累

我：
哩樣你諗啫，
未必關佢事掛？
你又無親眼見到janice係聰少面前講

佐治：
你咪幫個臭閪講好說話

我：
我只係唔想你意氣用事

我：
我知你份人，
你一意氣用事就衝動架啦

佐治：
其實，
而家我都有啲擔心自己

佐治：
究竟佢地口中講既「利用價值」，
係咩哩？

佐治：
佢地利用完我之後會點？

佐治：
佢地唔通知我原本既身份？

佐治：
但我諗極都唔明，
就算知我原本既身分，
又對佢地有咩價值？

佐治：
我而家心入面好多謎團

佐治：
哩到啲人，
比起出面啲喪屍更加恐怖

你預我暫時係咁多，
等我整埋我手頭份工作，
出唔出埋多一篇，
不過你地預我聽日先出會好啲

今晚有得睇已經好滿足

堅推你，巴打！

尋晚開始由1開始追
每個post, 追故睇，都睇左成個鐘

有文

Janice本身係邊個條女 唔鬼記得左

越黎越覺得呢個故事係佐治寫黎屌柒d港女

係咪之前有唔開心既經歷？

進仔

好憎自己條仔

輕輕一

今晚會解釋架啦

不過如果你睇返，
其實條女憎進仔係有啲道理

我無啲不愉快經歷

Janice哩個角色係讀者提供，
佢個性格我都盡跟佢地性格

或者點解我寫到咁偏激，絕對係因為劇情需要（同埋我係外國生活個時見過哩啲女仔，不過，唔係香港女仔，係台灣女仔）

多謝你先

[/quote]認真 可能追左呢個故都一段時間
睇到呢到自己都有啲眼濕濕# [/quote]

多謝你先，
我見其他讀者無咩留意哩part

我以為聰少既離開感染唔到人

其實我都唔想寫死佢，
但佢隻腳傷⋯⋯
無計

死左呀
留番個生機俾聰少喇

其實都未寫實
不過⋯⋯⋯

死左呀<img src="/assets/faces/xm/cry.gif" class="hkgmoji pixelated" /> <img src="/assets/faces/xm/cry.gif" class="hkgmoji pixelated" />
留番個生機俾聰少喇<img src="/assets/faces/xm/banghead.gif" class="hkgmoji pixelated" /> <img src="/assets/faces/xm/banghead.gif" class="hkgmoji pixelated" />[/quote]其實都未寫實<img src="/assets/faces/xm/sosad.gif" class="hkgmoji pixelated" />
不過⋯⋯⋯[/quote]

死左呀
留番個生機俾聰少喇 [/quote]其實都未寫實
不過⋯⋯⋯[/quote]
係囉 聰少咁好

2018-8-2 18:27pm

佐治：
自從尋晚聽完佢地講啲嘢之後，
我個人就好似思覺失調咁
對哩到所有人都好有疑心

佐治：
硬係覺得哩到啲人會害鳩我

佐治：
其實好想走，
但望住小琪，
我又唔知帶得佢去邊

佐治：
留係到，等解放青衣係對佢最安全

佐治：
今日全日我都無同任何一個人講嘢，
因為我唔敢相信哩到房裡任何一個人

佐治：
我只係同小琪坐係一角

佐治：
同佢傾東傾西

佐治：
我同佢對話咗勁耐，
寫滿咗幾張a4紙

佐治：
張a4紙全部都係我同佢啲對話

佐治：
佢依舊唔肯講佢一路以嚟做既手語係點解？

我：
即係你第一日識佢個陣時做俾你睇既手語

佐治：
其實佢成日都有做俾我睇，
但佢次次都唔肯同我講

我：
咁你同佢傾咗啲咩

佐治：
我有問佢出到去會點

我：
佢點答？

佐治：
佢話佢出到去會出國讀書

佐治：
佢話已經有間外國大學收咗佢

佐治：
另外佢同我講佢細細個就俾屋企人遺棄

佐治：
最後佢個義父養大佢架

佐治：
佢講佢想返去好好孝順佢

我：
咁你有無同佢講你鐘意佢？

佐治：
下⋯⋯仲未⋯⋯

佐治：
不過我問佢有無男朋友

我：
佢點講？

佐治：
佢話俾我知⋯佢未拍過拖

佐治：
其實佢成個Janice man 咁既樣，
好難想像佢未拍過拖

我：
咁你仲有無進一步

佐治：
我其實唔敢⋯⋯

佐治：
不過，
今日下午，
我有同佢十指緊扣咁訓咗個晏覺

我：
剩係咁咋？
你無講啲咩？

佐治：
我唔敢哩⋯

佐治：
唉⋯
不過大家一訓醒之後，佢就主動鬆開咗隻手

佐治：
個樣尷尷尬尬咁⋯⋯

佐治：
佢鬆開手⋯⋯
可能佢⋯⋯可能佢⋯⋯
對我無意思哩

我：
痴線架你

我：
唔通你想個女仔做主動咩？

我：
你又無同人講啲咩，
剩係拖住人隻手訓晏覺

我：
人地點知你諗咩先？

佐治：
下⋯⋯係架咩

我：
究竟你個時點媾到若詩架？

佐治：
下⋯⋯個時佢做主動架麻

我：
我真係頂你唔順囉

我：
唔通個個都做主動咩？
咁人地未拍過拖⋯
你唔通要人主動咩？

佐治：
咁又係⋯
或者⋯⋯
聽日我同佢講啦

我：
加油啦⋯
唔好留遺憾俾自己呀

我：
唔講小琪住先，
你而家有無探其條人口風？

佐治：
今日無⋯
我無同任何一個人講過嘢

我：
你就連進仔都無講嘢？

佐治：
無⋯

我：
你唔同佢講Janice 單嘢？

佐治：
痴線架咩？
我講咗⋯進仔崩潰都似

佐治：
我做唔出咁狠心既嘢

我：
但唔講俾佢知又唔代表為佢好

佐治：
我夠知啦，
但係⋯講咗之後，
我唔知會發生啲咩事

佐治：
或者聽日呀，
我組織下點講，
包裝一下啲說話，
等佢易聽入耳啲

我：
咁進仔今日又有無同Janice 傾計？

佐治：
無⋯
兩個依然係陌路人

我：
咁Janice 咪話佢好憎進仔⋯
點解佢會咁講？
點解佢又想放棄進仔？

佐治：
哩條女，
之前同進仔係隔離hall個時關係已經勢成水火

佐治：
再加埋大口明單嘢，
佢地根本已經有條刺係到

佐治：
仲有進仔係到，
令佢有好多不明朗因素

佐治：
佢要痴住廖講師，
但進仔係到，
一定唔會俾佢咁做

佐治：
總言之，關係好撚複雜而家

佐治：
不過我聽日會去探下其他人口風

佐治：
我真係好想知道自己有咩利用價值？

佐治：
唔通出面啲人係搵緊我？
抑或廖講師又同疾控中心啲人有關？

佐治：
但如果真係有關，
點解佢一定要收留我哩？

佐治：
屌⋯我個頭好痛⋯

2018-8-3 15:45 pm

佐治：
我今日，
有同其他人探口風
但啲人好似好避忌

我：
下⋯
點解會咁

佐治：
一係Janice 一係就廖講師啦

佐治：
可能佢落咗命令叫啲人唔好行埋我身邊啦

佐治：
究竟哩班人盤算緊啲咩？

佐治：
其實原先，聰少未離開ive之前，
我都想同廖講師相討啲嘢

我：
本身係相討啲咩？

佐治：
我地本身諗住相討點同出面啲特種部隊deal

佐治：
諗住拎臨時疫苗做籌碼，
換我地某幾個人離開青衣

佐治：
但而家佢地態度咁樣，
我擱置咗我哩個諗法

我：
下？我覺得其實可行

佐治：
可行？
而家面前哩班人我根本信唔過

我：
但哩個都係你唯一逃離青衣一個方法，
你試下同佢傾啦

佐治：
傾？佢地知道我身份，
我唔知佢地會點對我囉

佐治：
我而家不如自己留住先，
睇下遲啲有無機會先拎出嚟

佐治：
哩樣嘢係我最後籌碼

佐治：
不過，都唔知算唔算籌碼，
卡爾博士封遺書都有講到，
只係延遲發病，
唔可以醫治

佐治：
同埋政府可能一早知有「哩樣嘢」存在

佐治：
好多嘢未明朗化，
我都唔會冒險住先

我：
你咁講又無錯

佐治：
等等先

佐治：
突然我靈光一閃諗到啲嘢

我：
咩事哩？

佐治：
會唔會係我本身部手機有啲研究資料，
政府係想要？

我：
無可能呀⋯
廖講師，
無可能同到政府溝通到

佐治：
咁又係⋯
可能我諗多咗

佐治：
咪住先⋯

佐治：
佢地有可能同到政府溝通到

佐治：
佢地有部對講機

我：
對講機？邊一部先？

佐治：
佢地有我地部對講機

我：
咩嘢呀？
我聽唔明

佐治：
我地之前係青衣城執到個部對講機

我：
我醒起啦，
個部壞壞地既對講機？

我：
個時你地仲聽到對講機話半年內會解放青衣架麻

我：
你講就係個部？

佐治：
係呀，我地有帶過嚟，
個時仲俾咗廖講師

佐治：
屌，點解我咁蠢，而家先記得

我：
但個部嘢唔係壞壞地，
唔係只可以聽，
基本上同唔到出面聯絡架？

佐治：
係⋯
佢係壞壞地，
而且哩個零月，
我都無聽佢響過，
所以我都唔係好記哩部對講機存在

佐治：
我而家係到諗，
會唔會哩個零月，
部對講機突然work返？

佐治：
唔同你講住，
我同進仔傾下哩單嘢先

今晚暫時係咁多⋯
睇下一陣有無精神出埋篇「吊癮文」

辛苦佐治兄

五篇以內會完正傳

呃下正評先，
聽日夠230+正評我會出文

如果無就當俾我休息一天，
後日先一氣呵成連出二篇至三篇

應該唔會係話佢突然諗番起晒所有野再交代埋大強就完？希望唔好爛尾

好想幫你作一篇外傳 解放後的男人深夜吹

唔係想挑戰樓主，不過話仲有四五篇就結局即係點 之前又話仲有四五篇就結局開外傳，再之前就話一跳就去結局，但到而家好似仲係中尾段開始咁上下。

真心混亂

係唔係我miss左d嘢，支臨時疫苗係佐治身上?幾時攞㗎?

仲以為完咗 點知追到live咗
支持樓主 出文唔洗急 但小心錯別字

快d盡情「吊」我啦

2018年之前完啦好嗎

220

爭6個正皮

商討唔係相討呀，好多篇都出現依個錯字

232啦

拖得好勁，又少文，開始無乜心機睇。好似好亂咁。

+1
雖然唔係話義務要出，但係啲文好似不斷回到原點，以為有新發展點知又話要返ive..

同埋佐治哥成日用俾正評先出文。。

2017年完唔到

之前話2018前一定會完嘅?
啲劇情好似去得好慢咁

235啦快啲完好唔好

今日有啲事，出唔到文，
聽日我會完咗佢

唔好急搞到爛尾
加油

推推推推

可否轉為負皮？

追到臨尾先覺得有d追到灰
成日期待有文都係冇 又好似喺到拖落去咁

同意，我只係想比意見，我知出文唔係義務，你可以慢慢黎，但係尼種打文既方式下次唔好用啦。睇下四月既打文方法。幾好架，打完先出。同今次個故好亂。下次加油，期待你新故架。題材真係唔錯。

仲有6個鐘左右就2018年

係咪出年先有

2018-8-4 10:00am
我：
成晚無講嘢

我：
你同咗進仔傾好未？

佐治：
我有同佢講我偷聽到廖講師講啲嘢⋯

佐治：
當然，我唔係講事實全部啦，
我無講係聽到Janice 同廖講師講

佐治：
我將janice角色改咗為一個男學生

我：
即係你仲未爆Janice 同廖講師關係？

佐治：
我真係無勇氣同佢爆囉

佐治：
但係尋晚條友仔心不在焉，
唔知做咩事

佐治：
可能聰少單嘢之後，
佢心情都未平復好掛

我：
咁都係人之常情，
咁即係尋晚無傾到咩計劃？

佐治：
唉⋯條友仔心不在焉咁，
我尋晚都無點同佢講計劃，
或者過多一，二日，
先再同佢傾啦

我：
咁你而家諗住點

佐治：
都係見步行步啦

佐治：
今日，
我唯有搵hana周圍收下風啦

佐治：
以佢咁大癲大肺既性格，
應該可以減低身邊啲人防備心

佐治：
不過我唔覺得唔會八到啲咩

佐治：
點都好啦⋯
咩嘢都過咗聽日先算啦

又聽日先算？
無乜推進喎個劇情

義務都唔好咁Hea啦
追到咩feel都無
頽到由會驚 緊張，變到乜期望都無

依家姐係點

完左?

新年快樂

......2018都未完到

佢係咪棄撚左個故啦？

除夕，去撚左倒數

一直拖…拖到乜引都冇，點解冇得轉負皮

少得可憐

就嚟連負皮王都棄故

好似當我地乞衣咁...出得一篇冇進展冇内容嘅
不如留番再出啦

呢篇真係唔得喎，少得黎篇野可有可無，對劇情推進冇幫助
慢慢黎唔係問題，我地都好願意等，但要再諗下點令情節再緊湊

佐治兄加油啊💪🏻知道打文係好辛苦，你要加油啊 我追咗咁耐都唔想棄啊

其實冇橋/唔上作 可以爛尾算 同我地講聲咪得囉 無謂好似女人釣厹收兵咁丫

我地讀者有誠意有heart追故 無謂要搞到我地好似乞衣咁丫；我地有誠意都想個作者將心比心

肺腑之言，但唔直屌 廢事比人咬我話我反客為主

睇完呢篇真係黑人問號

不停原地踏步 超拖既結尾⋯⋯

以後一定唔會再睇你啲故

又呃人 屌

完了

心理時鐘係咪比美極強姦完po啲咁既野

block咗
個個post都貼啲咁嘅圖
同美極一齊太耐 癲咗

俾人爆完菊花之後第一篤係興奮啲
唔好怪佢

樓主呢

棄左故

難聽啲講 死性不改

好彩我一早負皮左

我都係

垃圾 等左一日 交待都無句

樓主我對你好失望

追緊第三個post

樓主至少都交代曬啲角色嘅去向先啦，究竟大強係邊個啊

對樓主好失望

枉樓豬當初比曹孟德屌唔守承諾
我地個個撐你⋯⋯
點知而家樓主又係死性不改⋯⋯

人性本惡 所以我一向無撐樓主
但孟德又屌得大力左啲當時 而家回顧其實係孟德走得太前

咁如果樓主，好坦白咁講未諗到點寫， 大家喺咪又會唔屌佢，比時間佢寫 ， 雖然真喺有啲失望。等左咁耐。

佢肯直接講我唔會屌 依加係佢應承左但連交代都冇 點都有少少嬲 佢留個言唔會好曬時間姐

又係咁

又話前日會一口氣出兩至三篇文，結果出唔到都算。琴日又話會完咗佢，點知

一次又一次走數
開頭會體諒你 但咁多次都係咁

曹孟德巴打都係屌佢冇交帶
點知樓豬都係死性不改

之前條友屌樓主就屌番佢轉頭
而家轉晒風向

佢話有事忙或者未諗到點寫
要暫時休故
大家都唔會咁失望
起碼叫有個交代
但唔好好似宜家唔見咗人呀

完

已爛

佐治: 大強，收唔收到

佐治: 大強

佐治: 喂

。。。。
佐治: 大強，係唔係到？

我: 你條友仔終於蒲頭，點阿，去左邊倒數阿

佐治: 下，咩倒數

我: 倒數1月1啊，唔通倒數1月2咩

佐治: 等陣，你話1月？ 今日係幾月幾號

我: 1月2囉，搞咩啊你

佐治: 2018年1月2？ 冇理由，琴日明明係8月，等陣，點解會咁架，點解青衣仲係正常既

我: 你講緊咩，扑野扑傻左？

佐治: 唔係阿，明明我困左係青衣，死左好多人，好多喪屍。。

佐治: 唔通所有野都係一場夢，定我預知幾個月後既事

我: 你去睇一睇醫生好喎

佐治: 我好亂，轉頭出一出黎陪我

我: 冇問題！ 但你都要出晒啲文俾人先啦

佐治: 我...我....呀...好頭痛

潛埋水 失望

係咪唔再岀啦？唔岀嘅都可以講聲呀話

我中意

2018-8-5 9:00
佐治：
發生咩事⋯⋯
究竟發生咩事？

我：
做咩？

佐治：
我搵晒所有地方都唔見進仔蹤影

佐治：
唔知條友仔去咗邊

佐治：
但條友仔尋日開始神神化化

佐治：
都唔知係咪聰少件事影響到佢咁大

佐治：
其實我唔知點解有啲不祥預兆

我：
咁hana有無八到啲咩？

佐治：
無⋯
一啲嘢都八唔到呀

佐治：
不過哩啲都係我預料之內

佐治：
你等等我先，
我搵一搵進仔

2018-8-5 18:00
佐治：
我仲未搵到進仔去咗邊⋯

佐治：
唔通佢自己一個人走咗？

佐治：
唉⋯唔好呀
無咗聰少，
而家又無咗佢

佐治：
我自己一個頂唔順架，
有一種莫名孤獨感而家

我：
你再搵一搵佢先啦

佐治：
好⋯我去搵一搵佢先

2018-8-6 09:45am
佐治：
大撚獲啦⋯大撚獲啦

我：
究竟發生咩咩事？

佐治：
進仔殺咗Janice

我：
咩話？
點解會咁架？

佐治：
我都唔知點解會咁，
我一起身就見到進仔係到分緊屍

我：
分緊屍？唔係掛？
你發現個時已經殺咗一段時間？

我：
你唔係話進仔唔見咗？
點解而家又無啦啦出現？

佐治：
我都唔知點解佢突然出現

佐治：
我見到Janice 條屍個時已經血肉模糊

佐治：
佢「蹲」咗係Janice 條屍隔離，
一刀又一刀插落佢屍體到

佐治：
Janice 個頭同佢身體分離咗，
睇佢表情咁痛苦，
佢應該捱咗好多刀先死

我：
咁你地應該會聽到慘叫聲架？

佐治：
無⋯
佢無慘叫聲

我：
咁鬼件事？

佐治：
我懷疑進仔第一刀係Janice 條頸落手先，
所以先無慘叫聲出

我：
你又點解咁肯定？

佐治：
佢血跡怖滿情況同黃師傅一樣

佐治：
都係似由條頸噴出嚟一樣

我：
你第一個發現進仔？

佐治：
第一個係我，
第二個係廖講師

我：
當時情況係點架？

佐治：
佢當時個樣好似崩潰一樣，
每插一刀就講，
「點解你要出賣我，死臭閪」

佐治：
佢不斷係一個溶溶爛爛既屍體，
不咁重覆個一句

我：
咁你唔阻止佢？

佐治：
我當時都嚇到呆咗，
我都唔識反應

我：
咁廖講師發現之後咁點？

佐治：
佢第一時間跑埋去，
諗住拉開進仔

我：
跟住哩？

佐治：
跟住進仔就好似見鬼咁，
跑去男廁，
反鎖咗自己

我：
而家哩？

佐治：
佢而家仲係入面

佐治：
我好似失控咗，
係廁所到大叫

佐治：
每隔一分鐘就大叫一次
而家無人敢入男廁，
包括廖講師

我：
點解會咁架？
點解佢會殺咗自己女朋友

佐治：
我懷疑係佢知道咗，
Janice出軌哩件事

佐治：
唉，
好後悔尋日唔同佢講

佐治：
如果我講咗會唔會發生哩啲事情？

佐治：
我而家試下拍下對門，勸進仔出嚟

我：
你勸到有用咩？
佢出嚟之後，
廖講師會「肯」過佢咩？

佐治：
我唔知⋯我好亂⋯

佐治：
我唔理啦，
最多到時我保護住佢

我：
你唔好傻啦，
佢而家殺咗人

我：
佢係哩到親身殺咗一個人，
佢出嚟之後都實俾人私刑

我：
同埋佢而家失咗控，
你好危險架

我：
你唔可以有事架，
尤其係而家

佐治：
點解尤其係而家？
我唔明你講咩？

我：
我意思係⋯
你而家要保護小琪，
如果你出事邊個保護佢

佐治：
我唔理啦，
我一定要進仔安全離開哩到

佐治：
原諒我再一次任性

我：
佐治⋯⋯
唔好呀

我：
佐治⋯
係唔係到？

我：
佐治，返嚟呀⋯⋯

對唔住各位
我選擇咗逃避方式⋯

但我有啲壓力⋯
太多工作埋身

原諒我無同你地交代

加油呀巴打
唔好爛尾

加油啊 唔爛尾就好了

垃圾

佐治兄加油💪

上一頁屌晒鬼 而家又喺度支持樓主

其實你講聲
休故一頭半個月
大家都唔會怪你
但你影都無埋潛咗水
令人好失望

啲人真係見風使舵

對唔住

樓主俾心機 我都係用咗三四日追到live
咁多人睇你故無奶油放棄掛

新年快樂

2個星期後返後探你

一星期後完唔到block 柒你

得啦 ， 最怕你走上癮，下一次，又比籍口自己走姐。 諗好啲 寫好啲， 作為讀者都開心啲。

作為讀者你咁走法 讀者都想走

2018-8-6 10:30

佐治：
我返嚟啦

我：
你而家係邊？

佐治：
我而家係廁所入面

我：
入咗去？
入面點？
進仔點呀佢？

佐治：
我同進仔傾咗好耐

我：
你地傾咗啲咩？

佐治：
我地傾點樣可以出返去

佐治：
我撞開咗對門入咗去

我：
隨後啲人無跟入嚟咩？

佐治：
啲人驚死，
無跟到入嚟⋯

我：
咁你入到去見到啲咩？
最後入面係點？
你地又傾咗啲咩？

佐治：
我一入到去，
佢就趕我走

佐治：
佢仲叫我唔好留係到

我：
點解？
究竟發生咩事？

佐治：
我一入到嚟，
就見到進仔成手血

佐治：
而哩啲血肯定唔屬於Janice

我：
下，
點解咁講，
咁屬於邊個？

佐治：
全部都屬於佢自己

我：
下？
佢自殺？
佢割脈？

佐治：
佢隻手⋯⋯

佐治：
佢隻手俾佢發狂咁拎把刀係咁𠝹，
深到入骨

佐治：
佢隻手去到甩與唔甩之間

佐治：
當時我入到去已經成地都係血

我：
你無幫佢止血咩？

佐治：
我見到咁已經即刻拎件外套幫佢㩒住佢隻手

佐治：
但一切都太遲⋯

佐治：
當時佢用僅餘氣力推開我

佐治：
我見到佢個時已經面無血色
神智不清

佐治：
佢臨只係對我講咗幾句嘢

我：
佢講咗啲咩？

佐治：
「點解⋯點解我對佢咁好⋯
佢要同廖講師攪埋一齊，
我為咗佢差人卡數十幾萬，
我咁為佢⋯⋯點解佢要咁對我」

佐治：
「你走啦⋯出面啲人唔會放過我⋯
佐治⋯你都走啦⋯你由我死係到啦⋯
我出到去啲人實對我行私刑⋯我到時比死更慘一定」

佐治：
「你由我死啦⋯差三分鐘⋯
你當還我救命之恩啦」

我：
⋯⋯⋯⋯⋯

我：
咁你點？
你無救佢？

佐治：
我無⋯⋯

佐治：
我有一刻想救佢⋯⋯
但⋯⋯

我：
但你最後都無做到？

佐治：
我無做到⋯

佐治：
我心入面知道我救佢出去，
唔係對佢最好

佐治：
我最後係眼白白睇住⋯
佢死咗我眼前

佐治：
我睇住我一個好戰友係我面前慢慢失去意識

我：
你而家係邊？

佐治：
我仲係廁所入面

我：
佢係咪真係死咗？

佐治：
佢而家失去意識

佐治：
呼吸開始愈嚟愈慢

佐治：
我覺得過多一分鐘佢就會「離開」

我：
你唔救佢？

佐治：
你俾佢靜靜咁離開

佐治：
等佢安全咁「離開」

佐治：
我心入面都唔好受架

佐治：
我覺得哩一刻自己係魔鬼

佐治：
佢⋯⋯
佢終於「離開」咗

我：
⋯⋯⋯⋯⋯

今日出咗兩篇⋯
大家唔好咁嬲啦

好多喎真係
2018年啦故都未完

加油呀佐治巴

知你壓力大
我第一次係你嘅post到留comment
加油啊佐治師兄！

好啦 見你出番黎就唔嬲你啦
加油呀

唔好再消失 完左故我唔理你
話出唔出 賤到pk

有心定無心
講自己

live左

進仔...嗚嗚嗚

成班一見到佢岀反一兩篇文就高潮，係咪唔撚記得左話咩2018前完？誠信呢？你老味藉口哥

由1開始追 每日都入嚟睇下有冇出故
點知都2018 一啲進展都冇
真係好失望

成班港豬善忘到
唔怪得香港注定沉淪

Agger
一次又一次係咁 出返2篇文就忘記得一乾二淨
樓豬寫故係義務冇錯
所以承諾左做唔到算數 畢竟你係義務既
但一次又一次比假希望比d支持佢既人 一啲交帶都冇
有冇丁點丁點責任心？當自己d讀者係咩？

仲話要寫外傳

其實大家係咪我點出文都唔會原諒我哩？

快啲出啦

你唔好爛尾就得

開始有啲明白同理解瘋屌你果個痴線佬點解咁興
佢真係看透世事

佐治兄，唔嬲就假啦
如果你有交帶，肯認錯，唔逃避
我肯等㗎，真係會俾時間你作
你無義務出文的確，但你成日乞正評，我都會照俾，
點知你就放左唔只一次飛機。
我都無義務俾正評你㗎。

一個故，有作者，都要有觀眾先可以成為一個故。

拿，廢話就講完，我講完就算
我依然會支持你出故！

加油呀巴打！

利申：雖然已經埋尾，但係對話式既文真係限制左你或者作者好多。
其實好似用唔盡呢個故好玩既方式，其實呢個故既潛力係好大好大，雖然有限制，但可以將個限制模糊化令到個故既特色更出，你後期做左「電話通話」，但未夠出，我係度諗，既然你係用左「智能電話」既概念，點解唔用盡佢？你都做左咁多research，又係青衣人！

講太多廢話，希望你唔好介意。

我估有咁既隱喻既，同埋呢篇頭同尾係一個回來一個「離開」？

想㩒正評 㩒錯咗

佐治比心機加油！我自己有時都會任性冇交帶，嗰刻真係乜柒都唔想理，明白嘅！點都好，多謝你一直以黎出故！唔好虎頭蛇尾！

雖然好多錯字，不過翻黎認錯就算啦，始終都冇錢收既

Live了 都知你忙同攰 認咗錯就得啦 期待結局 加油啊

我覺得還好，樓主加油

posh

2018-8-8 11:00

佐治：
大強⋯

我：
你做咩兩日無覆我信息⋯

我：
你個邊係咪發生咩事？

佐治：
無⋯⋯

佐治：
我只係唔想接觸所有人⋯

佐治：
我覺得有少少累

我：
你振作啲啦⋯

佐治：
振作？我唔知咩嚟

佐治：
你知唔知哩到所有人都係到冷言冷語對我

佐治：
話我帶殺人犯返嚟⋯
累人累物

佐治：
我係到俾佢排擠

佐治：
你知唔知個感覺幾咁唔好受⋯

佐治：
我好想死⋯⋯

佐治：
我有一刻都想自殺

佐治：
我留係到就好似委曲求存

佐治：
一個二個就係身邊細細聲講我壞話

佐治：
仲有四個月，我就嚟捱唔到

佐治：
仲有呀，我覺得自己好無用

佐治：
我留進仔條全屍既能力都無

佐治：
無一個人聽我講

佐治：
個個都當我透明咁

我：
你冷靜啲先，
你仲要保護小琪

佐治：
我就連進仔條屍都保護唔到，
我點保護小琪

佐治：
你明唔明我感受？

佐治：
你一個地方，好似無晒朋友，
個個都冷言冷語，
冷嘲熱諷咁對你

佐治：
我做錯啲咩？
識多事幹？
無好地地咁安份守己？
無係到苟且偷生？

佐治：
我錯在去搵疫苗？
我錯在想偷早解放青衣？

佐治：
我知我錯咩，
我錯在太自私啦⋯
太自以為是⋯

佐治：
一心覺得自己可以查到真相，
一心覺得自己搵到疫苗

佐治：
攪到而家進仔，
同聰少都「離開」咗

佐治：
我根本就累人累物

我：
唔好咁諗啦

佐治：
我好想「放棄」⋯

我：
其實我可以幫你⋯

佐治：
你幫到我啲咩？
開解我？

佐治：
我唔洗你開解⋯

我：
你信我啦⋯
我會幫到你架啦

佐治：
你幫？點幫？

佐治：
我想再靜一靜個人

2018-8-9 12:30 pm
*通話接通中*

佐治：
「喂！係咪你大強？」

我：
「係呀⋯佐治你而家係邊？」

佐治：
「發生咩事？
點解你會打到俾我既？
同埋你把聲好似好激動咁？」

我：
「我都唔知點解會打到俾你」

佐治：
「你又會無啦啦，
試打唔打到俾我既？」

我：
「純屬擔心你⋯所以打俾你」

我：
「你而家係邊？」

佐治：
「我仲係Ive飯堂哩邊」

我：
「你聽我講⋯帶埋小琪走」

佐治：
「做咩咁突然？」

佐治：
「我尋晚諗通咗已經放棄，
唔諗住同小琪走」

佐治：
「我諗住係到過多一日得一日」

我：
「你唔好咁諗，
你信我啦⋯你走啦⋯快啲走，
快啲離開哩到！」

佐治：
「做咩事先？發生咩事先？」

我：
「你聽我一次啦」

佐治：
「係咪出面發生咗咩事？
青衣外面係咪發生啲咩事？」

我：
「你當出面發生咗事啦」

我：
「我唔想你再受《刺激》⋯
我驚你頂唔順⋯」

佐治：
「好啦⋯我就算而家走啦⋯
可以點走⋯
出面咁多喪屍」

我：
「你聽我講⋯有咁遠走咁遠⋯
而家時間無多」

佐治：
「你究竟知道啲咩嘢先？」

我：
「唉⋯」

我：
「我睇到電視新聞講，
疾控中心會佔用青衣Ive作指揮總部」

佐治：
「我聽到頭都大埋⋯
政府唔係封鎖晒所有信息架咩？
點會無啦啦而家先嚟發新聞？」

我：
「今日新聞賣晒，
三點前會有一批疾控中心人員會佔領Ive」

佐治：
「點解政府會俾《香港市民》知道哩件事」

佐治：
「同埋唔係已經有一班疾控中心啲人青衣？」

我：
「我估佢為解放青衣作舖路」

我：
「電視新聞話，
疾控中心啲人入嚟青衣係為咗處理屍體，
預防香港爆發溫疫」

我：
「佢仲將青衣即時由禁區轉成疫區」

我：
「基本上我唔知政府玩咩把戲，
如果佢佔領青衣Ive...你會有危險」

佐治：
「其實會唔會係佢地嚟解放青衣，
咁我離開咗咪仲危險？」

我：
「絕對唔會⋯你信我一次，
求下你啦」

我：
「而家時間真係唔多」

佐治：
「⋯⋯⋯」

佐治：
「好⋯
我聽你講哩一次」

我：
「你記住偷偷地走，
唔好引起其他人注意」

我：
「我一陣再打俾你」

佐治：
「一陣再打俾我？」

我：
「你唔好問咁多住」

佐治：
「大強⋯我信你一次，
我而家執埋啲嘢就同小琪離開哩到」

佐治：
「一陣間再同你聯絡」

*通話結束*
2018-8-9 12:37pm

多謝巴打意見，
無錯哩個故仔好多都係你地讀者俾靈感我，
我先打到咁多嘢出嚟⋯

係到多謝巴打你先⋯
俾你講一講，
我有啲靈感再打多啲嘢
我而家決定放手一搏，
無顧忌咁推進個故仔⋯

我而家將原本個尾改咗個形式

多謝巴打你俾咁好意見

我係有心咁打

無論屌完唔屌我既巴絲啲意見我全都收到
我會好好改進

就算點都好 我知而家唯一要做就係好好完咗個故，
希望追咗咁耐巴絲們睇埋個尾

仲有冇

傻啦愚昧意見不值一提，
加油呀佐治兄！終於見到劇情再推進！
仲要係好既推進！

期待
你個文既「方式」令你既「結局」更有說服力

好似get到少少你想做咩

你將自己擺咗落個故

信埋你最後一次啦
好好地寫好個結局呀

唔好太唔開心 仲有好多人等緊你出文
其實鬧你既人全部都係好在乎個故

個幾星期 終於劇情推進

其實遲或者無文問題真係唔大
唔好失蹤就夠
有時真係寫唔出咪講聲囉
加油等你埋尾

好耐無留言，但一直有追文。好好完埋個故。加油

宜家已經無人肯再推post

走啊！

其實唔想留live, 但連登好on鳩，
我唔回文，下次再入黎，只係load起我上個回覆度

大強好撚鬼

係好鬼
不過佢打得電話比佐治
即是唔係政府搵人扮大強
可能大強之前都係實驗室既人
所以佢地先可以用電話send短訊

文呢？又潛水？

可能又選擇左逃避

之後又見到班人屌鬼，樓主出黎講幾句藉口又支持番樓主

2點前

2018-8-9 13:00pm
*通話中*
佐治：
「喂！大強係咪你」

我：
「你係咪離開咗Ive？」

我：
「你而家係邊？」

佐治：
「我好辛苦咁去咗架車到」

佐治：
「我自己一個過嚟無問題，我都應付到啲喪屍」

佐治：
「但而家我要睇住小琪，我就有啲吃力」

佐治：
「我差啲出事頭先⋯不過好在而家都無事」

佐治：
「不過唔知點解，起初我話走⋯
小琪唔願意走⋯」

我：
「唔願意走？點解既？」

佐治：
「我都想知⋯
可能佢怕危險掛？」

我：
「等等先，
你話架車？係咪聰少個架車？」

佐治：
「係⋯我地之前嚟個架車」

我：
「咁你見唔見聰少？」

佐治：
「我唔見⋯我唔見佢」

我：
「佢唔通⋯⋯⋯？」

佐治：
「我唔知，
亦唔想去諗⋯⋯⋯」

佐治：
「佢應該無上到架車到」

我：
「咁你有無車匙係身？」

佐治：
「條車匙一路都插住咗係架車到」

我：
「咁快啲離開哩個範圍先」

佐治：
「我都想⋯但我發現一件好大獲既事」

我：
「發生咩事呀？」

佐治：
「架車啲油唔夠」

我：
「咁開唔開到架車先？」

佐治：
「開就開到⋯但一定唔駛得遠」

佐治：
「我照咁睇，只可以駛去美景花園到咋」

我：
「點都好⋯離開ive先⋯點都要」

佐治：
「我而家駛去邊到先？」

我：
「你附近有無油？」

佐治：
「附近有油站，但個到駐晒特種部隊⋯
我未入到去就俾佢地射死」

我：
「你唔好理住⋯搵間餐廳又好⋯
七仔又好⋯匿入去先」

佐治：
「七仔？我咁岩駛到入去七仔門前」

我：
「你入去啦」

佐治：
「入去？我唔知入面有無人⋯有無喪屍」

我：
「時間唔夠，匿入去先啦」

佐治：
「好啦⋯幾大就幾大⋯燒賣就燒賣」

佐治：
「我入到去再打俾你」

*通話結束*

2018-8-9 13:14pm

*通話中*

佐治：
「喂喂！大強係咪到？」

我：
「我係到⋯」

我：
「你入到去七仔啦？」

佐治：
「我入到去啦⋯」

佐治：
「哩到有個鐵閘」

佐治：
「最後我用咗支鐵筆開咗對閘」

我：
「入面有無人？」

佐治：
「入面有人⋯」

我：
「有咩人係入面？」

佐治：
「有一個日本女仔係到」

佐治：
「頂⋯我頭先差啲俾佢殺死⋯」

我：
「點解咁講？
仲有點解會有個日本人係到？」

佐治：
「我都唔知⋯我同佢溝通唔到⋯
雞同鴨講」

佐治：
「英文又唔識講呀佢」

佐治：
「我日文又唔識講」

佐治：
「佢點解係到⋯之前發生咩事⋯
我完全唔知」

佐治：
「咪住先？小琪識日文架咩？」

我：
「下？點解咁講？」

佐治：
「小琪拎咗筆到紙寫咗啲日文，
諗住同佢溝通」

佐治：
「而家個日本女仔同佢互相傳張紙仔」

佐治：
「呀⋯個衰妹，識日文都唔同我講」

佐治：
「不過我真係慚愧⋯
竟然一個有聽障既女仔，
可以同個日本女仔傾計，
反而我就唔得」

我：
「話時話個日本女仔靚唔靚女架？」

佐治：
「哩個時候仲講哩啲嘢？咪咁多幻想啦」

佐治：
「不過，佢又幾靚女，
雖然細細粒，
但幾可愛」

佐治：
「不過，佢就好狼死啦」

佐治：
「之前我一拉開對閘，
佢就向一把𠝹刀瞄住我條頸揮落我去」

佐治：
「好在我用手擋咋，
唔係我死鬼咗啦」

佐治：
「睇嚟女仔真係狼起上嚟唔睇少」

佐治：
「好在小琪拉開佢，
唔係佢應該唔留手」

佐治：
「估唔到哩個時候，
係佢保護返我」

佐治：
「不過，講返正題先，
點解你要我走？」

我：
「其實說來話長！」

佐治：
「其實你係咪有嘢瞞住我？」

我：
「我無嘢瞞住嚟⋯」

我：
「我咪講咗電視新聞講疾控中心嚟」

我：
「你信我啦⋯我唔會害你！」

我：
「你過多陣就會知！」

佐治：
「但我好多疑團囉⋯」

呯———
呯————
呯———————

我：
「咩聲呀？」

佐治：
「我聽到幾下槍聲⋯」

佐治：
「發聲咩事？啲槍聲係外面傳出嚟⋯」

砰———
砰————
砰—————

佐治：
「頂⋯啲槍聲無停過⋯」

佐治：
「究竟發生咩事？」

佐治：
「我等下七仔個閉路電視先」

佐治：
「我估哩到應該有閉路電視係cam住店外畫面」

我：
「你⋯⋯你見到啲咩？」

佐治：
「what the fuck!
究竟出面發生咩事？」

仲打緊⋯

加油

好刺激

我：
「你見到啲咩嘢」

佐治：
「出我望到舖頭外個cam有一大炸喪屍跑過」

佐治：
「佢地向住同一個方向跑去」

我：
「同一個方向？Ive個邊方向？」

佐治：
「你點知架？」

我：
「我都係估估下架咋」

佐治：
「佢地跑既速度好快，
似受一種嘢吸引」

我：
「係咩嘢吸引住佢地？」

佐治：
「我睇唔到，
我只係見到佢地成支箭咁，
一個又一個跑過去」

佐治：
「我係到咁耐，從未見過咁既情況」

佐治：
「唔通疾控中心啲人做？」

我：
「有可能！」

佐治：
「屌！究竟發生咩事？」

佐治：
「件事好唔對鏡！」

佐治：
「究竟咩事？」

呯——
呯———
呯—————

佐治：
「槍聲無撚停過⋯」

佐治：
「究竟係特種部隊開？定疾控中心啲人開既哩？」

佐治：
「會唔會係清場而家？」

佐治：
「等我一等⋯」

我：
「咩事？」

佐治：
「我個藍芽耳機會電，
要換一換手提同你傾」

佐治：
「我唔記差返個藍芽耳機」

佐治：
「好啦⋯⋯我返嚟啦」

我：
「而家點？出面咩環境？」

佐治：
「我都唔知出面有幾多喪屍⋯」

佐治：
「舖頭外面啲喪屍跑極都有」

佐治：
「個感覺就好似，有啲嘢特登引啲喪屍過去」

佐治：
「大強，你覺得會唔會係清場？」

我：
「唔會⋯⋯絕對唔會」

佐治：
「點解你咁肯定？」

我：
「我覺得政府唔會咁快清場」

我：
「不過點都好，
你留返原地睇定啲先，
咪亂走」

佐治：
「出面槍林彈雨，又多喪屍，
我點會亂走」

佐治：
「你等我一陣，
我拎個對講機聯絡下hana先」

我：
「hana？對講機？」

佐治：
「我有拎對講機走⋯以備不時之需」

我：
「你同咗人講離開？
我唔係叫你自己一個人偷偷走，唔好俾人知咩？」

佐治：
「唉⋯唔係我講架
係小琪死都要話通知hana」

佐治：
「佢話唔通知hana...佢唔跟我走」

佐治：
「我迫於無奈架咋」

我：
「你用對講機講⋯⋯你唔怕廖講師知咩？」

佐治：
「我叫咗hana偷偷地收埋個對講機先」

佐治：
「佢醒目女嚟，應該唔會俾人知」

佐治：
「你等我一等，
等我call咪先，睇佢個邊發生咩事？」

佐治：
「我放低個電話先⋯⋯一陣同你再講」

佐治：
「你唔好收線住⋯⋯等一等我」

我：
「喂！你唔好呀⋯⋯唔好同佢call咪⋯」

我：
「喂！！！佐治你係唔係到？」

我：
「你聽唔聽到？！」

我：
「佐治——」

我：
「佐——治———」

我：
「死啦⋯⋯佢真係聽唔到我講」

我：
「你千其唔好同佢講你個位置，
佐治⋯⋯你聽唔聽到？
佐治——你聽唔聽到」

我：
「你千其唔好講呀————」

我：
「你聽唔聽到？」

我：
「頂—
早啲我一早同佢講」

我：
「而家佢應該聽唔到我講嘢」

佐治：
「calling hana——」

佐治：
「calling hana——」

我：
「死—佢真係聽唔到我講」

～～～～～～～～～～～～～～～～
佐治：
「calling hana——」

對講機：
「hana收到！係咪佐治哥？」

佐治：
「hana你個邊發生咩事哩？咁多槍聲既？」

今晚暫時咁多⋯
個結尾可能俾預期長咗少少⋯因為我改咗個結尾

大家請見諒⋯⋯
我絕對唔係拖⋯我劇情依然照大綱咁走，
我只係改咗個結局形式

其實政府無可能「一早」就搵人扮大強⋯

佢地之前都傾過電話，
同埋佢講到同佐治啲細節，
所以唔係「一早」就係政府啲人

而大強個身份係咩⋯
會愈嚟愈浮面架啦

嘩屌 好玩
加油樓主 等結局

睇嚟我轉咗哩個形式做結局係無做錯

哩次真係要多謝「採物巴打」意見

g持樓主

正
緊張刺激

應該結局係交代返引言 慢慢改變我一生 呢句說話
話說故事既第一身就係大強，大強先係主角，應該唔會係奸人

洗乜客氣呀，只係一個小小編劇仔既小意見！
最緊要你有靈感寫落去就好！我都睇到好緊張！

btw，我錯覺？你呢篇既寫作風格好似改左少少？啲標點符號既用法好似唔同左啲？

加油啊樓主 睇到好緊張

終於叫做高質返，keep住啊

比心機，有靈感就寫
唔得閒出就單聲，大家要生活，會明

樓主...好波啊！！！呢D叫做谷底反彈

刺激左，交代到大強想救佐治
但又唔可以盡細講俾佐治知

Live就live,燒賣就燒賣，吊蟹就吊蟹啦

Check point

好刺激啊 樓主加油

幾刺激 不過check check打題字問題 有幾句都有錯字/唔通順

連我自己都打錯字

好撚正 最高潮位is coming
btw邊個咁得閒逐個comment負皮

有今負皮我，原來我唔係單機獨撚

負皮王呀
個個comment都負皮㗎啦

其實大強同佐治係同事

不眠不休live左
好想要文呀！

其實大強係喪屍大佬
召喚佢地去ive

佐治兄返晒來了

唔好講呀
講完又失蹤㗎啦

小琪/主角識得召喪屍

終於有返刺激感

Rip進仔

我live 左...
Btw 佐治兄 加油呀
唔爛尾就得嫁啦
唔無尾飛舵就得嫁啦
有事就請個假
唔好唔講聲
公司會出warning 下次暴動嫁啦
老細成日射波
d 細既又唔射得

佐治：
「你Ive個邊係咪發生咩事？」

對講機：
「我地都唔知⋯
你走咗無耐出面就出現好多槍聲」

對講機：
「你知唔知廖講師知你走咗之後就好嬲」

佐治：
「下？點解既！」

對講機：
「我都唔知⋯佢係咁發散晒啲人係個飯堂搵你同小琪」

佐治：
「咁奇怪？」

砰——
砰———

佐治：
「啲槍聲又嚟啦⋯⋯」

對講機：
「你地而家係邊？
安唔安全？」

佐治：
「安全既仲算⋯」

對講機：
「咁你而家係邊？」

佐治：
「係七仔到，我同小琪都安全」

對講機：
「邊間七仔？」

佐治：
「做咩嘢？
係咁問我係邊到？」

對講機：
「我擔心你地安全，
咁你地係邊間七仔？」

佐治：
「我地係美景花園⋯個間七仔」

對講機：
「美景花園個間？
好在」

佐治：
「好在？」

對講機：
「好在你地同我咁近，
如果哩到有咩事都可以搵你」

佐治：
「你同林祖哥自己照顧自己先，
我會搵機會匯合返你地」

對講機：
「無問題⋯⋯廖講師過緊嚟⋯
唔同你講住」

佐治：
「再同你聯絡」

～～～～～～～～

佐治：
「喂！大強仲係咪到？」

我：
「你做咩過俾hana知你地個真實位置？」

佐治：
「下？有咩問題？」

我：
「總言之⋯⋯就唔好」

佐治：
「你講到好似欲言又止，
你係咪知啲嘢？」

我：
「我無知啲咩」

我：
「只不過⋯
你唔可以亂咁信人，
你永遠唔知啲人係咪害你」

佐治：
「咁你咁講，我信唔信得過你？
唔通我唔信你咩？」

我：
「⋯⋯⋯」

佐治：
「唔好再講哩啲啦」

佐治：
「再講落去⋯會同你嘈交又」

佐治：
「係小琪要我同hana講我地係邊」

佐治：
「我先同hana講⋯我地個位置」

我：
「小琪？小琪要求架？」

我：
「你講真架？」

佐治：
「係呀⋯做咩你把聲咁驚訝？」

我：
「無⋯⋯我估唔到啫」

砰——
砰——

佐治：
「屌！出面究竟發生咗咩事？
槍聲無撚停過」

佐治：
「咪住先⋯⋯」

佐治：
「我見到啲嘢」

佐治：
「我係閉路電視見到啲嘢」

我：
「你見到啲咩？」

仲打緊

嚇死 幾驚你話冇 原來係吊癮
Live 真係好可怕
等你出埋今日
我摺埋等完算

加速

佐治：
「我終於知啲槍聲點嚟」

我：
「你究竟見到啲咩？」

佐治：
「我見到著晒保護衣物白衣人向啲喪屍開槍」

我：
「白衣人？保護衣物？」

我：
「係咪疾控中心啲人？」

佐治：
「我照咁睇應該係⋯」

佐治：
「佢個衣著同我係青衣廢棄物處理中心見到既一樣」

砰—
砰——

我：
「真係疾控中心啲人⋯」

我：
「佢地有幾多個人？」

佐治：
「我見到得一個」

佐治：
「佢俾我感覺似係走失咗」

佐治：
「雖然，佢著晒保護衣物見唔到佢個樣，
但佢動作睇得出佢好慌⋯亂咁開槍」

我：
「佢拎住既係咩槍？」

佐治：
「佢只係拎住手槍」

我：
「我以為佢地會拎半動手槍或者拎把ak」

佐治：
「其實哩到啲槍聲都係一下一下」

佐治：
「我估佢地其他人都係拎手槍架咋」

佐治：
「佢似頂唔順⋯⋯」

佐治：
「出面啲喪屍太多」

佐治：
「佢逃走啦⋯佢似彈藥唔夠，再無向啲喪屍開槍」

佐治：
「我見到佢轉身就走而家」

佐治：
「 咪住先，佢跑到去我地門口⋯」

佐治：
「佢攪咩？」

我：
「你千其唔好開門，
唔好開聲呀」

我：
「千其唔好俾佢知你係入面」

佐治：
「下？唔好開門？」

我：
「出面咁危險，真係唔好開門」

佐治：
「⋯⋯」

拍拍拍———

佐治：
「佢而家不斷咁拍我地對鐵閘」

拍拍拍———
拍拍拍———

背景聲：
「開門呀⋯有無人係入面？」

拍拍拍———
拍拍拍—————

背景聲：
「我係疾控中心既人，
開門呀⋯」

轟轟轟——

佐治：
「佢面家發晒狂咁踢對閘」

佐治：
「我真係唔開對閘？」

我：
「千其唔好開呀⋯」

佐治：
「屌⋯啲喪屍向佢衝埋去」

佐治：
「唔好呀⋯⋯」

佐治：
「唔好開槍呀⋯⋯」

砰——

我：
「發生咩事？」

我：
「佢向住你地開槍？」

佐治：
「唔係⋯⋯」

我：
「咁發生咩事？」

佐治：
「佢係喪屍撲向佢之前⋯佢就吞槍自殺」

我：
「下？佢死咗？」

佐治：
「我第一次見到人佢我面前吞槍自殺」

佐治：
「個畫面好震撼」

佐治：
「佢而家條屍死咗我地對閘前面」

佐治：
「我唔敢再望住個閉路電視」

佐治：
「我而家聽到閘外啲喪屍《進食》既聲音」

佐治：
「我又再一次見死不救」

我：
「唔好怪自己啦」

佐治：
「我明白架啦⋯哩啲場面我都習慣架啦」

佐治：
「我只不過呻下啫」

佐治：
「你聽唔聽到？」

我：
「聽到啲咩？」

佐治：
「下？你聽唔到？」

我：
「我咩都聽唔到⋯我只係聽到沙沙聲，
好似啲對講機受干擾啲聲⋯」

我：
「不過好細聲⋯我聽唔清」

佐治：
「我聽到個白衣人個對講機響」

我：
「咁你聽到啲咩？」

沖涼先⋯⋯
今晚「應該」暫時咁多⋯
你地最好唔好等

晏少少覆你地啲留言

小琪都有古怪！！

7仔好似唔止佐治一個人啊可...
噉兩個女仔嘅反應係點
驚得濟呆左?
(我有一刻念過拍門戈個白衣人會唔會係廖講師

我都覺

小琪先係鬼

原來小琪先係鬼......

新毒者 兩日時間睇到live 好正 睇到唔願訓都要追
樓主加油

Check point2

越來越多陰謀

越來越好睇！

好鐘意電話聽唔到對講機個幕
好有畫面！
個電話好好玩

突然醒起有套漫畫
好似叫逃出伊甸園

個結局好似佢地最後發現原來佢地晨早死左
一直都活係一個主角媽媽創造既世界？

如果係我我直頭帶幾個自己信既人走啦，林祖同hana帶哂，廢鳩事煩，走左都預撚左唔翻

某程度係爛尾趕收工

祖洩哥已經好耐冇出場

ok

好緊張 快啲出

人呢？

推！

又失蹤？唔好令人再次失望

仲等緊樓主update

樓主等緊你呀

好緊張！！

佐治：我返嚟啦！

今晚冇文

留名睇結局

冇嘅今晚 樓主呢

尋日放工收得好夜，
返到去我就無神神訓著咗
累得制
（我而家都係責醒咗）

星期日朝早我起身抽時間出

Sor⋯
我尋晚放工，
坐坐下梳化就自己訓著咗

我諗起套world war z

好記得成堆喪屍疊成梯咁爬牆嗰幕

樓豬起身未

樓主瞓到好晏

咁好啊 屌你老母，政府奉旨俾你屌？點解鬧政府啊？唔滿意政府施政咪移民咯，唔移民就收爹

大家唔好再應
無興趣睇條友講粗口

好記得最後brad pitt打完支針之後
d喪屍當佢不存在 佢同d喪屍反方向行好chok個幕

又失信

下次一定唔再追樓主啲故
唔係今次追到唔上唔落都唔會再睇

佢話抽時間姐
寫故有時真係無靈感就好難寫到，遲少過兩日就寬恕佢啦巴打

老老豆豆，大家住係香港壓力都夠大
樓主又唔係吊高嚟賣，抖下都唔得？
香港就係多得呢d係有屌唔係又屌既人
試下理一理人感受，顧客永遠是對的留番係開工果陣時做隻狗用啦

香港真係得星期六日先叫做有得休息下

佐治：
「等我留心啲聽」

我：
「佢個邊講咩？」

佐治：
「我哩邊都聽唔清⋯
我聽到幾個關鍵字咋」

我：
「你聽啲咩？」

佐治：
「Team b 守住/清場/問搵到target 未？」

佐治：
「target?清場？」

佐治：
「發生咩事？」

我：
「支咪而家有無再出聲」

佐治：
「而家無出聲，我而家守住係門口，
睇下聽唔聽到啲咩嘢聲」

佐治：
「我希望一陣佢支咪再響」

佐治：
「頭先件事，
嚇到小琪同個日本妹匿埋咗一，二角」

佐治：
「佢兩個喊到收唔到聲」

我：
「你聽到清場？守住？搵target!?」

佐治：
「係呀⋯」

我：
「佢地話搵target?」

佐治：
「係⋯⋯我係到諗⋯佢地講個target會唔會係我？」

我：
「咪亂諗⋯未必既」

佐治：
「我有少少驚」

佐治：
「事情好似嚟得太快」

我：
「你冷靜啲先⋯
你再留意下支咪有無響」

佐治：
「無啦，佢無再響啦」

佐治：
「究竟而家發生咩事？」

佐治：
「點解佢地要入嚟搵target?」

佐治：
「佢地係咪搵我？」

佐治：
「我再落去會點？」

佐治：
「點解佢要無啦啦突擊？」

我：
「你冷靜啲先⋯」

我：
「你而家好好地咩都唔好做」

我：
「咩人係出面都唔好開閘」

我：
「信我⋯會無事發生」

佐治：
「唔出去？」

佐治：
「佢地請清場，
會唔會真係解放青衣？」

我：
「唔會住⋯」

佐治：
「你又知？」

我：
「唉⋯⋯」

我：
「你信埋我今次啦，
出面啲新聞無講過清場哩回事」

佐治：
「好⋯我信埋你哩次」

佐治：
「個對講機又出聲啦」

佐治：
「我拎部打提過去」

佐治：
「我睇你個邊聽唔聽到」

出住先⋯今日狀態好差
我打嚟打去都腦閉塞⋯
（打一句停一句個感覺好辛苦）

唔知你地明唔明我講咩狀況，
可能「採陽巴」會明

我食完飯再出

樓主唔洗急嘅 慢工出細貨

雖然我唔想講呢句
但係，不如佐治兄你放自己兩日假？

點講呢，經驗之談，
呢刻你越上心，你會越寫得緊同寫得死。

你不如完全請幾日假，完全放鬆自己唔好諗個故，
俾啲時間自己同個故，等你可以消化同發酵一下！

咁你先可以寫得好個故！

太緊啦，太在意啦，
而家你需要既係放鬆呀佐治兄～

對講機：

「Team A calling!!請各Team報告傷亡情況？」

「Team B calling!!全員安全」

「Team A calling Team C」

「Team A calling Team C」

「Team A calling Team C」

沙沙沙沙———

「Team C calling Team A ,
傷亡人數五，而家剩下隊員兩個，
而家返緊南橋位置」

「Team C calling 各Team，
建議暫時撤退,彈藥唔夠應付喪屍」

「Team A calling Team B，
請報告位置」

「Team B 已進入IVE附近⋯⋯」

沙沙沙⋯⋯

「Team B 暫時⋯⋯搵唔到Target....」

咇——————————————

佐治：
「仆街⋯⋯隻耳好痛，啲聲好尖」

我：
「發生咩事？」

佐治：
「我都唔知⋯」

佐治：
「可能支對講機受干擾」

我：
「咁⋯⋯而家仲有無響？」

佐治：
「個對講機而家無聲出」

佐治：
「我只係聽到閘外啲喪屍呼叫聲」

佐治：
「講真⋯我而家有個不祥預兆」

佐治：
「好多事係我腦海出現」

佐治：
「我諗起廖講師講既利用價值，
佢會唔會一早通知咗疾控中心啲人嚟捉我？」

我：
「咁你之前有無俾人知你個真正身分？」

佐治：
「我無⋯我無同人講過」

我：
「咁咪係⋯佢唔知⋯點會通知到人？」

佐治：
「咁會唔會係聰少俾人捉咗？
所以疾控中心啲人會知？」

我：
「哩個可能性，唔排除，
但可能性好低」

佐治：
「我而家諗到頭都大埋！」

佐治：
「究竟佢地搵咩target?」

我：
「你唔好諗太多，
不如好好休息」

佐治：
「我而家想搵一搵hana睇下佢個邊咩情況」

我：
「⋯⋯⋯」

我：
「你可以試下⋯但都係個句，
唔好透露咁多嘢」

佐治：
「好⋯我而家放低部電話先」

佐治：
「calling hana!」

佐治：
「calling hana!」

對講機：
「係咪佐治？」

佐治：
「E...你唔係hana嚟？」

佐治：
「你係邊個？把聲咁似林祖哥既？
你係咪林祖哥？」

對講機：
「係呀！我係林祖哥⋯」

佐治：
「hana哩？佢去咗邊？」

對講機：
「佢行開咗，佢托我睇住個對講機」

佐治：
「你個邊係咪有事發生？」

對講機：
「係呀⋯
而家哩到出現好多白衣人，
佢地語佢地係疾控中心啲人」

對講機：
「我而家較到個對講機最細聲，
我好驚俾佢地發現⋯」

佐治：
「佢地係咪救你地出去？」

對講機：
「起初我都覺得係⋯
但而家愈睇愈唔似⋯」

對講機：
「佢地似搵緊啲嘢⋯似搵緊一個人」

對講機：
「我地好驚呀而家⋯
佢地啲態度好唔友善」

佐治：
「佢地而家有幾多人？」

對講機：
「有七個人⋯⋯
個個都拎住把手槍」

佐治：
「你地有無問過佢地啲嘢？」

對講機：
「我地有人問過係咪救我地出去，
出面發生咩事」

對講機：
「但佢地無答過我地一句」

佐治：
「咁佢地做緊啲咩而家？」

對講機：
「佢地而家捉咗廖講師係到傾計」

佐治：
「傾計？傾啲咩？」

對講機：
「我都唔係好知⋯」

對講機：
「我聽hana講你地走咗，
你地而家安全？」

佐治：
「我仲算安全既，
我會搵機會同你匯合」

對講機：
「你地安全，
咁都好啲⋯你記住要你好好照顧小琪呀⋯
佢仲係細路女⋯
唔好俾佢有事」

佐治：
「我會架啦⋯
你到而家都咁長氣⋯」

對講機：
「你知我我最錫小琪架啦」

佐治：
「我知⋯你成日話佢個樣似你同前妻生個女，
所以你先咁錫佢」

佐治：
「放心啦⋯林祖哥，我會睇住佢，
你都要小心啲⋯幫我一陣同hana報個平安」

對講機：
「無問題⋯我一陣同佢講」

對講機：
「我轉一轉用個耳筒落個對講機同你傾，
我怕我拎住個對講機講嘢會俾佢地發現」

佐治：
「你係咪匿埋咗一角？」

對講機：
「沙⋯⋯⋯⋯」

對講機：
「⋯⋯（干擾聲）⋯⋯」

對講機：
「（好遠傳來一段聲音）個位先生請你放低個對講機⋯⋯」

對講機：
「（好遠傳來一段聲音）你再唔放低我地就對你開槍」

對講機：
「（響亮聲）砰———」

咇——————————

佐治：
「calling 林祖哥⋯⋯」

佐治：
「calling 林祖哥⋯⋯」

咇———————

今晚暫時咁多⋯⋯星期一想停一日文，
因為跟住個篇會係個故最重要一篇

我還可以⋯
我頭先係kick咗一陣，
唔知點接個尾，

我而家諗到點接返個尾！

題外話，我好敬重你地做編劇
創作係一件好難既事！

自己出過兩個故，我明白到編劇/寫故係一件幾辛苦既事，
如果唔係為興趣/滿足感，真係好難支持落去

見到好多人話我似好多喪屍電影
因為我寫哩個故途中，特登係咁睇啲喪屍故，
左cut右cut啲情節落去，
所以你地會覺得似

題外話，
當你個時睇個套戲之後，
你會好自然咁俾個套戲影響，
你寫啲嘢都會俾你頭先睇套戲影響⋯

仲有我唔明，出面有啲屍故點解可以加到甜⋯

我成日覺得哩啲未世環境，
應該唔會去做個啲嘢/諗哩啲嘢

因為一個人去到個壞環境，
唔會有「繁衍」哩個諗法，
哩個係一個「天性」

佢地要搵既應該唔係佐治
而係想搵小琪

因為佢地走得太急⋯
佐治唔知咁走哩個決定係咪安全，

所以佢先帶一個佢覺得最「重要」既人

（當然，佢唔帶其他人走既另外一個原因，
係因為太多人會攪到我寫唔到打電話哩個情節，
哩個形式我好綁手綁腳 ）

睇落去就知

點解會有咁既諗法
個兩個女仔反應，
我見你咁問，
我係個故加咗一段仔，
解答咗你

進仔個邊我可以寫得好啲，
佢係我狀態最唔好個時死

Sorry,我對你個角色唔住

我訓啦，
多謝咁多位包容！

比心機 慢工出細貨 我一定等你！

Live!!!

祖泄

多左一個人派負評？

其實係會有 例如打仗地區出生率高左 落後地區無野食都要仆野生仔 當然出面唔係基於呢個因素加甜 而係吸引同滿足讀者

我讀書其中一個得著就係 一篇再好既文(故)你想批判就實有位入 再垃圾既文你都會見到佢既insight

打開順便講埋 早排佐治話廖講師見利忘義一段 其實可以用 升米恩斗米仇一句概括

最後講講樓主出文 出唔到唔緊要 但情況容許既話就一定要有交帶 你話下年先出都無問題(出面有個故就係) 唔怕你遲出就怕你唔再出 如你所見今次你要隔日出 無人會跳出黎插你 講係咁講 至於做讀者我認為唔駛太上心 唔通係網上識到個女仔吹兩句水就已讀你又打多幾句屌佢唔理你咩(ok我認係港豬各打五十板mode)

不緊要啦
進仔係戰鬥能力太強 比屍咬死反而我最唔想睇到

林祖哥

祖哥之前唔係一條友走左咩？幾時返左去i大架

我覺係曹猛德
由第27頁最底開始
撩唔到交嗌就負皮人哋搵存在感

推下

每個留言負皮數目升到3個

Check point 3

冇文？

兩點前上床瞓覺？

1:55am

倒數1分鐘

1:59

俾多15分鐘我

好 等你

佐治:
「林祖哥係咪出咗事? 」

佐治:
「我聽到槍聲 」

佐治:
「 究竟佢個邊係咪出咗事?」

佐治:
「我而家都唔知同唔同小琪講好 」

佐治:
「佢哋兩個感情好好架,
我唔知佢知道個事實佢會點 」

佐治:
「我好怕小琪又諗埋一邊 」

我:
「我覺得你唔好同佢講比較好 」

佐治:
「 我都係咁諗...」

佐治:
「大強,究竟班白衣人搵緊D咩?
你可唔可以話俾我知? 」

我:
「我都唔知.. 」

佐治:
「 你一定知咩事架!」

我:
「我真係唔知呀 」

佐治:
「你會唔知?唔好玩我啦 」

佐治:
「點解個頭你叫我走..
個頭就有人嚟清場先?」

佐治:
「你一定知啲嘢先叫我走架 」

我:
「我真係唔知架好唔好 」

我:
「你冷靜D好唔好? 」

我:
「你個邊發生咩事,我真係唔知架,
巧合,所有嘢都係巧合,好唔好? 」

佐治:
「 巧合?咁簡單?」

我:
「就係巧合咁簡單 」

我:
「我只係睇新聞知道有疾控中心D人嚟,
所有嘢都係新聞得知,你冷靜D好唔好? 」

佐治:
「 我唔想同你講電話住」

我:
「做咩嘢呀你? 」

佐治:
「我想靜一靜，
因為所有嘢發生得太快」

我:
「好啦⋯你好好休息先啦 」

我:
「你有咩事打俾我
我哩幾日都同公司請咗假，
我係屋企等你電話 」

我:
「我隨時ONCALL等你 」
*通話結束*

仲打緊...
我建議大家唔好等住..

推一推

2018-8-10 01:00am

大強，
對唔住,
我頭先我唔應該怪你,
我只不過哩幾日發生太多事接受唔到,
我先語氣咁重
對唔住!

你唔洗覆我哩個合息，
聽朝我再打俾你
睇下有咩事同你更新

2018-8-9 01:30 am

大強，
我頭先終於忍唔住同小琪講咗林祖哥件事,
佢聽完之後喊到豬頭咁，

仲有個日本女仔，
佢原來叫佐井優,
我同小琪都叫佢小優,
不過,點解佢一個人係間7仔到,
點解會係青衣出現,
佢一一都無同小琪講..
或者啦,佢唔想俾人知佢D經歷,
咁都啱嘅,佢無必要同我哋講佢之前發生咩事..
不過,
佢都係一個幾窩心嘅女仔嚟,
點解我會咁講?
因為頭先佢憑小琪得知我地所有嘢，
我咃所有經歷,由長發到林祖哥單嘢,
小琪都一一同佢分享
佢知我為林祖哥哩件事唔開心,

佢特登寫咗一個日本漢字俾我睇,
佢係張A4紙到寫咗個「笑顏」2個字俾我睇..
我估佢目的係想安慰我，
想叫我弄出笑容

哩個日本女仔真係好識睇諒人

2018-8-10 14;:29pm
佐治:
「大強,你係咪到?」

我:
「發生咩事?」

佐治:
「大強出面又出現返槍聲啦」

我:
「又嚟?」

佐治:
「係呀,不過
哩次啲槍聲比之前更多更密」

佐治:
「我懷疑佢哩次唔止三隊人」

佐治:
「哩次仲係唔止手槍聲」

佐治:
「哩次我聽到半自動手槍聲」

我:
「半自動手槍?AK?」

佐治:
「聽聲應該係」

佐治:
「而家D槍聲愈嚟愈密」

佐治:
「啲槍聲愈嚟愈大聲」

佐治:
「應該話啲槍聲愈嚟愈近」

佐治:
「咪住先,愈嚟愈近?」

我:
「做咩事?」

佐治:
「D槍聲應該唔會係附近傳出嚟掛?」

佐治:
「仆你個街,真係俾我講撚中..」

我:
「發生咩事?」

佐治:
「我見到閉路電視,有幾個人我7仔門口到」

我:
「....」

我:
「咩人嚟架?係咪又係疾控中心D人?」

佐治:
「係..又係著住D保護衣物嘅白衣人」

佐治:
「佢哋係我門口走嚟走去,
佢哋似搵緊D嘢」

佐治:
「究竟佢哋搵緊D咩哩?」

我:
「搵緊嘢?搵啲咩?」

佐治:
「唔知呀..佢地左望右望,唔知佢哋搵緊D咩」

佐治:
「佢哋行得愈嚟愈近七仔門口啦」

佐治:
「佢哋好似行緊去
七仔哩個位置」

佐治:
「仆街啦哩次,
佢哋唔係好似行緊過嚟,
佢哋直頭係行緊過嚟」

佐治:
「屌你老母，
求神拜佛，
唔好過嚟呀」

佐治:
「佢哋真係行緊過嚟」

佐治:
「佢哋行到嚟門口鐵閘啦」

我:
「你千祈唔好出聲呀,唔好俾你知你係入面」

佐治:
「我知..」

佐治:
「佢哋做咩嘢呀?」

我:
「發生咩事?」

佐治:
「佢哋係工具箱拎咗D嘢出嚟」

佐治:
「仆街,佢哋拎咗個大剪拑出嚟」

佐治:
「佢哋似想爆開對鐵閘入嚟七仔入面」

佐治:
「大強,
我而家會放低個電話,
我怕佢哋搜到我部電話」

佐治:
「大強,祝我安全!」

砰砰砰⋯⋯

Live
緊張啦

拉鐵閘聲⋯⋯

男聲:
「放低武器哩位先生」

男聲:
「放低你手上支鐵筆,唔該」

佐治:
「咩事呀？」

男聲:
「我叫你放低個武器先生!!!!!!!」

男聲:
「我再唔放低武器,我唔排除對你開槍!」

佐治:
「你唔好開槍，我放低,我放低」

佐治:
「你地係咩人?」

男聲:
「我哋係疾控中心人員,我哋只係執行任務,
我哋唔想傷害任人,只要你哋聽命令,我哋係唔會開任何一槍」

男聲:
「請你哋幾位舉高雙手,俾我哋檢查你哋有無受感染先」

男聲:
「請個兩位小姐，
舉起雙手」

男聲:
「我講多一次,
請兩位小姐，舉起雙手」

男聲:
「FUCKING CUNT!!!!!!!!
兩位小姐係咪唔知我講咩?
我唔係同你哋講笑,
我真係會開槍」

男聲:
「我重申,
請兩位小姐舉起雙手
你地再唔舉雙手，我地會開槍」

佐治:
「唔好開槍呀，唔好開槍呀，
佢地一個係日本人，唔識聽中文，
另外，個女仔係聽障，
聽唔到嘢架」

佐治:
「所以,佢哋唔知你講咩,
我最多做手語叫佢地舉高雙手,
拜託咁多位大哥唔好開槍呀」

男聲:
「聽障？」

男聲:
「你話個女仔有聽障？」

佐治:
「係呀」

男聲:
「TEAM D Calling 總部」

男聲:
「TEAM D Calling 總部!」

對講機聲:
「總部收到,總部收到!
TEAM D請講 」

男聲:
「TEAM D Calling 總部,
TEAM D 發現Target啦，
請過嚟支援」

男聲:
「我哋個位置係....」

佐治:
「咩嘢搵到target?你哋搵到咩?」

佐治:
「你哋搵撚到咩TARGET?你哋講咩?」

男聲:
「先生!!!!!!!」

男聲:
「先生!!!!!!!!!!」

男聲:
「先生,請你好好合作,
舉返高雙手」

男聲:
「先生,請你好好合作,
唔係我會對你開槍」

男聲:
「先生!!!!!!!!!!請你好好合作」

一陣碰撞聲⋯

*通話結束*
2018-8-10 15:24pm

今晚,暫時咁多,
聽日個篇想停一日,

我想請多一日假慢慢打

好！

小琪先係target

抗體

加油！
星期四再入黎睇睇！

佐治兄呢個進度⋯⋯post 5先完到？

AK 係自動步槍，唔係半自動手槍。

大強係鬼

Check point4

大強爆左小琪係抗體
小琪無喇

負皮數目持續上升

故事已完？

但係前幾篇小琪都有古怪 應該都係鬼喎

兩晚冇入黎點知冇5分鐘就睇完

same same

廖講師同政府啲人講小琪有抗體？
Hana講咗佐治去咗七仔？

小琪同李察博士有D關係？

之後同小琪性交，就同樣有抗體，
之後轉為咸故落去？

有冇睇過廿八周後

我諗起破壞之王，果粒的

大師兄嬌喘一聲倒在何金銀的懷裡，這個時候大師兄眼如媚絲， 溫潤的雙唇微微張開， 還噴出有如蘭花一般的香氣......

小琪嬌喘一聲倒在廖師父的懷裡，這個時候小琪眼如媚絲， 溫潤的雙唇微微張開， 還噴出有如蘭花一般的香氣......那兩個顆粒亦由軟的棉花糖，變為硬的棉花糖

出咗食飯加飲酒⋯二點前啦又係

留名等睇又瞓著左走數

2018-8-11 12:30pm
*通話中*

佐治：
「喂」

我：
「打咗俾你一日，
你都無聽我電話，
究竟發生咩事？」

佐治：
「我都係岩岩先醒」

我：
「究竟發生咩事？」

佐治：
「發生好大件事」

我：
「咩事？」

佐治：
「佢地捉走咗小琪」

我：
「下，捉走咗小琪？」

佐治：
「仆佢個臭街」

我：
「你點解會俾佢地捉走小琪架？」

佐治：
「我都唔想⋯⋯我想阻止，
但阻止唔嚟」

佐治：
「同埋小琪係自願跟佢走架」

佐治：
「當我想阻止個一刻，我已經眼一黑，暈咗」

佐治：
「我估係受硬物撞擊」

佐治：
「我而家個頭仲好痛」

我：
「點解佢地會捉走小琪？」

佐治：
「我都唔知⋯⋯⋯」

佐治：
「會唔會係仆街政府知小琪有抗體」

佐治：
「點解政府會知道小琪有抗體？」

我：
「邊個爆？」

佐治：
「我唔知⋯我都好撚想知」

我：
「咁你而家個邊咩狀況？」

佐治：
「而家七仔得我同日本妹小優係到」

佐治：
「等我睇佢有無拎走支臨時疫苗」

我：
「你快啲睇下⋯」

佐治：
「無⋯⋯無拎走到」

佐治：
「咪住先，我個袋點解有封信架？」

我：
「信？邊個寫架？」

佐治：
「小琪寫架」

我：
「封信寫咩架？」

佐治：
「我睇睇先，一陣打俾你」

打緊打緊

佐治：
我打佢封信俾你睇

佐治：

致 是常保護我的你：

「如果我能有一次耳聽，
我想學懂第一句話是愛你」

不知怎的，
我落筆的時候想起了這句，

佐治，首先你看到這封信，
請你原諒我不辭而別，
請你原諒在Ive 裡面的所有人，
請你原諒hana姐姐，

所有東西都是我自己決定的！

其實，
你們三個人去醫療廢棄物處理中心我已有這種想法，
只不過我跟廖講師談好，
等你們回來，
我才跟疾控中心的人離開！

放心吧，
我相信政府，
他們說只抽抽我血就能研究好疫苗，
而且他們承諾我，
一研究好疫苗就會解放青衣，
到時候你就會得救

請原諒我沒一早跟你說，
因為我知道你一定反對⋯⋯

但我真的忍受不住了，
我不忍看著一個又一個無辜的人離開世上⋯

我說算犧牲自己，
也不想再看見再有人死

你知不知道我已經很後悔了，
後悔沒有聰少離開前，
跟疾控中心的人走

如果，我早一點跟政府人員走，
可能聰少，進仔就不會死去

可能我自私吧，所以才這麼遲決定，
因為，我想跟你相處多二，三天，
縱使，我還未跟你開始⋯⋯⋯⋯⋯

不過，hana姐姐說得沒錯，
我跟你年紀相差這麼遠，
而且⋯⋯⋯我還有缺陷，
我跟你沒開始過，也是一件好事⋯

佐治，其實認識到你真的很開心，
你還記不記得，認識第一天，
你說你會好好保護我，
我那時候，有多開心，你知道嗎

除了我的養父，
從未試過有人跟我這樣說過，
我這一生，都是受各種欺凌，歧視眼光長大的，
所以當你第一天，說會好好保護我，
我真的打從心底，笑了出來⋯

當然，你不止口裡說保護我，
在這一，兩個月內，
你真的處處維護我，保護我

雖然，我知你只出於同情心，
但我依然很開心

你還記得，我們在萬寧那一天嗎？
即是我被咬那一天，

當時，你記得嗎？
你奮不顧身，陪我一整晚！
那時候，我真的很感激你

你要好好活下去，
我等著解放那一天再跟你見面的

放心吧⋯我會無事的，
你送我的「求生笛」會賜我幸運的，
對吧？

我們就約好，解放那一天會面吧

小琪
2018/8/8 字

仲打緊⋯我邊打邊心痛中-(

最唔想落筆,都要落

大力支持

唔好打打下瞓著就得啦

2018-8-11 13:29pm
我：
小琪係自願？

佐治：
係⋯佢應該一早同廖講師deal好，

我：
點解廖講師會知小琪有免疫？

佐治：
我估係hana爆，
我之前都覺得怪⋯
點解我一返嚟小琪問我咁奇怪問題

佐治：
我估個時佢已經同咗hana講

佐治：
一切都係hana攪鬼

佐治：
怪唔知我一走咗，
Hana佢係咁問我個位置係邊..

佐治：
原來佢通風報信

我：
等等先⋯
封信係寫8/8，
即係小琪一早知自己個日會俾疾控中心啲人接走？

佐治：
封信應該一早寫好，
一早放咗落我個袋到

佐治：
點解我咁撚蠢，
而家先發現

佐治：
點解我咁撚蠢，
唔一早發現佢地啲異樣

佐治：
我而家終於明白廖講師所講既利用價值

我：
咩利用價值？

佐治：
廖講師知道如果趕我走，
小琪會跟我走，
咁佢就同唔到疾控啲人deal

佐治：
哩班咩閪人嚟？
為咗自己就呃個細佬女俾班政府？

佐治：
製造疫苗真係抽抽血咁簡單？
唔好玩啦⋯⋯

佐治：
小琪分分鐘會變成活生生研究對象⋯
我唔知政府會點對佢

我：
咁你諗住點？
不如咁啦⋯
算啦，好唔好

我：
竟然佢都自願去
仲有佢唔去都去咗，

我：
可能政府真係研究到疫苗，
提早解放青衣

佐治：
我唔撚會再信哩個政府

我：
咁你可以點？
自己去救小琪？
人地有槍，你有咩？
唔好咁天真啦

佐治：
我唔理⋯
我點都要去救小琪，
我唔知政府會唔會解剖佢嚟做研究材料

佐治：
或者會係佢身上打病毒嚟試佢⋯

佐治：
總言之，小琪係佢手上必死無疑

佐治：
我睇完啲實驗,
政府根本唔會理啲人死活

我：
你冷靜啲先啦

佐治：
你知唔知我個心有幾痛呀，
當我睇完封信之後

佐治：
我點解傻到唔一早同佢講我鐘意佢

佐治：
點解我連保護佢都保護唔到

佐治：
我唔可以俾佢有事

我：
你唔好亂嚟呀

佐治：
我唔理解唔解放到青衣，
而家無咗小琪，
我撐落去仲有咩意思

我：
咁你去邊救佢？
佢一早俾人接走咗啦一定

佐治：
佢地一定唔會拎佢出面做研究

佐治：
佢地
我定留係青衣做實驗

佐治：
而佢地清場，
一定想佔領青衣Ive..做一個研究

佐治：
我決定去青衣ive搵佢

佐治：
或者我會拎支疫苗同政府deal

佐治：
我唔理就算成功有幾微都好，
我都唔可以苟且偷生

佐治：
唔講住，我而家就出去搵小琪

辛苦佐治兄了

2018-8-11 15:26 pm

*通話中*

我：
「喂！係咪佐治？」

我：
「喂！！！你而家係邊」

打鬥聲———

佐治：
「我屌你老母呀」

佐治：
「你地個計劃係咩？」

男聲：
「唔好打啦，你知唔知打政府人員好大罪」

佐治：
「你好講啦⋯究竟你捉咗小琪去邊？」

碰碰———

佐治：
「而家間餐廳仔得我同你，無人會救你架啦，同埋你拎住把無子彈手槍，
你就算自己救自己都救唔到」

男聲：
「你唔好再打啦⋯⋯」

佐治：
「你講咗我咪唔打」

男聲：
「我真係唔知呀⋯⋯」

佐治：
「你好講啦！」

男聲：
「好啦—我講啦，
你停手先⋯⋯」

佐治：
「好⋯⋯」

男聲：
「我地真係唔知捉完個target 會去邊，
同埋我同疾控中心大隊走失咗，唔會知咁多資訊」

佐治：
「你地捉個target,係會點做？」

男聲：
「我地會捉佢研究⋯⋯⋯⋯」

佐治：
「研究？點研究？」

訓啦—聽日再打

晚安

辛苦了

Live突

小琪

三日冇追，返入黎仲未完故

Check point5

睇黎都係要下個po先完到架啦

又返ive？

快啲完啦好嘛

男聲：
「我地會捉佢研究⋯⋯⋯⋯」

佐治：
「研究？點研究？」

男聲：
「你隻手開始滲血⋯⋯
你係咪？」

碰撞聲⋯⋯

佐治：
「你咪走呀⋯⋯」

*通話結束*

2018-8-11 15:45

我：
我頭先打咗好多次俾你，
但都打唔通

我：
究竟你個邊發生咩事？

我：
佐治你係唔係到？
覆一覆我信息

佐治：
我係到

我：
你而家個位置係邊？

佐治：
我係間餐廳到

我：
頭先發生咩事？

佐治：
我頭先，諗住跑去南橋去特種部隊個營地，
諗住追查小琪下落

我：
咁跟住哩？

佐治：
我最後⋯⋯
俾咗喪屍抓咗隻手一下

佐治：
我個傷口好深，
我最後我匿咗入咗間餐廳到

我：
點解我聽到你同其他人爭吵聲

佐治：
間餐廳入面我見到個受咗傷疾控中心既人

佐治：
我見到就忍唔住向佢洩憤，
我好似癲咗咁樣打佢

佐治：
我根本控制唔到自己個情緒

佐治：
我好想知小琪個下落

我：
最後點？

佐治：
最後，佢推開咗離開間餐廳，
我俾佢走甩咗

佐治：
我最後都唔知小琪而家係邊，
安唔安全

我：
你話你俾喪屍抓到？

佐治：
係呀，個傷口好撚深

佐治：
我而家開始，頭有啲暈，
身體好似發唔力

佐治：
我可能受感染！

我：
受感染？唔會掛？

佐治：
受感染唔出奇⋯

我：
唔會掛？

佐治：
我而家隻腳發麻，
我連起身既力都無，
我估我真係受感染

我：
你唔會有事架

佐治：
我自己身體，自己最清楚

我：
支臨時疫苗，
你有無用？

佐治：
唔得，
我唔用得

我：
點解呀？

佐治：
支臨時疫苗係我同政府交涉最後籌碼，
如果，我用咗⋯⋯
我再無籌碼同政府傾

我：
你唔好傻啦，
你受咗感染，
命都可能無，
到時見小琪都見唔到

佐治：
大強⋯⋯我好累呀⋯⋯

我：
你振作啦

佐治：
我⋯⋯⋯

佐治：
我聽你講咗，
打咗支疫苗啦

我：
打咗啦？
咁有無好啲

佐治：
唔知，
我打之後，隻右手無晒感覺

佐治：
大強，
其實我而家好驚

我：
你振作啦

佐治：
我好驚呀⋯⋯⋯

佐治：
我真係好驚⋯⋯
我會唔會死架

佐治：
我會唔會變到同出面啲喪屍一樣

佐治：
我而家隻左手郁都郁唔到

佐治：
個傷口啲血愈滲愈多

佐治：
隻腳完全無力

佐治：
支疫苗係咪無用架？

我：
你冷靜啲先⋯
你冷靜啲先

佐治：
我好想見返小琪呀⋯⋯

我：
你實有機會見返佢架

佐治：
我應該一早聽你講，
唔好衝動⋯

佐治：
不過，而家講咩都無用

佐治：
係呀，
我頭先一個人坐咗係到，
我睇咗之前小琪送俾我個本學手語既書

佐治：
我終於知道咗⋯
佢平時對我做個手語既意思

我：
係咩意思？

佐治：
「我知你一定會好好保護我」

我：
⋯⋯⋯⋯

佐治：
我終於知道

佐治：
但我知道咗，我個心好痛，
我到最後個刻都保護唔到佢，
我到最後都無同佢接白

佐治：
我而家先知自己唔係同情佢，
係打從心底，鐘意佢

佐治：
我好後悔而家

佐治：
佢每次都做手語叫我保護佢，
但我竟然做唔到，
仲攪到佢俾政府捉走咗

佐治：
大強，都到咗哩一刻⋯⋯
我有樣嘢想問你

我：
好⋯你問

佐治：
你究竟係咪政府個邊啲人？

我：
⋯⋯⋯⋯

我：
我唔係

佐治：
咁都好啲，
我幾驚你係呀死前一刻，
會話俾我知你出賣我

佐治：
起碼我都好安慰，
你由此至終都無出賣過我

佐治：
不過點都好，
我好多謝你，陪我到最後，
無你⋯⋯我估我捱唔到今日，
多謝你

我：
你唔好講埋哩啲嘢，
你唔會有事架

佐治：
我好凍呀而家⋯⋯

佐治：
我唔想變到同出面啲喪屍一樣

佐治：
不如⋯⋯⋯⋯

我：
你冷靜啲先⋯⋯

我：
可能支疫苗有用

佐治：
無用架啦⋯⋯⋯
我而家⋯⋯

佐治：
我而家完全感受唔到下半身感覺

佐治：
我而家隻左眼咩都睇唔到

佐治：
我應該開始受感染

佐治：
或者哩啲係報應

佐治：
我想襯自己仲有人性，
想係一個人既身分離去

我：
冷靜啲啦，
你唔好呀

佐治：
再見啦，我既好兄弟

我：
唔好呀佐治

我：
你係邊？

我：
我去搵你救你

我：
佐治⋯⋯⋯

我：
佐治⋯⋯你係咪到？

我：
你應係我啦

晏少少出埋個尾，食優先

死晒

唔會咁就完？

變身水胵人

佐治

左手 右手 冇錯定打錯

等緊

係咪可以完啦
等緊

推推推 睇到好緊湊

咁都live到
本新我自己少少驚嚇都接受唔到
睇到醫療廢物棄置個部分幻想到陰森環境恐怖氣氛 廁所都唔敢去

係咪無？

樓主食飯食到唔見埋

起身寫文啦

Sor..尋晚堅訓著咗

今日放工先出返個尾

慢慢啦，最緊要好頭好尾

從個日起我就無收過佐治任何一個信息，
佢生佢死？我到哩一刻都唔知

而唔知關唔關小琪事，
小琪離開咗二星期後，
政府宣布青衣解放

而我從中心睇完個報告，
得知一萬三千人死去/失蹤
只有383個人生還，

我係個公布既資訊試過好努力搵佐治個名，
但無論生還同失蹤名單都唔見佢個名

我好想知佢在唔在人世⋯

我有時係到諗，
我如果早啲同佢講真相，
佢最後會唔會俾小琪離開，
會唔會俾喪屍咬到

今日，我終於記低晒所有文件，
其實我每打一個字，
我就回憶返半年前既一切

其實由個日收到信息個日開始，
我已經俾佐治慢慢改變我個人生

雖然，我因為佐治得到咗好多，
但我失去咗好多

我因為佐治，
而失去咗若詩，
我同咗佢離婚⋯⋯
佢怪責我害死咗佐治⋯

我亦因為佐治，
我患上心理病，
因為自從佢失聯個日，我就未試過訓得好
未試過唔發惡夢

每日，都會問自己係咪我害咗佢

我人生都永遠好似有一個污點⋯⋯

如果當日⋯我唔係為咗個任務，
我可能唔會變成咁

不過，事情邊有返轉頭？

我叫Kerry!
我係一個普通到唔普通既市民
我平時工作係一個freelancer記者⋯

基本上，上foxy 哩個共享軟件到搵資料，
係我每日必做既工作

而哩個故仔亦都係我係哩個軟件下載落嚟，
起初⋯我都係當一個故仔咁睇⋯

雖然，佢寫既日期同啲資訊都同一年前發生青衣油廠爆炸好吻合，但政府從未提過「病毒」「喪屍」，而坊間都無人流出哩啲文件

所以，我一路都當一個故事咁睇，

不過，直到我我有一日我去咗一個喪禮，
我先知道，我睇哩個故仔原來係一個真人真事

而且，佢唔止係一個故仔，
仲係一個政府報告

而哩個報告入面所有人，都真實存在

而我亦因為哩個喪禮之後，
決定追查「青衣油廠」哩一個case

其實睇到哩到「佐治個對話故」基本上完咗

Kerry打後個篇係外傳，
到時會講晒所有嘢

我知我收個尾收得唔好（可能工作近來太多關係）
Anyway,我知好多舊讀者棄咗故架啦 （因為我無交帶關係）

係到我想知有幾多人想睇埋個外傳

係哩到留言話聲我知

正評-寫落去
負評-咪拖啦，就咁完咗佢啦

利申：如果我寫外傳，我都想停兩個禮拜，
因為，每日迫自己出文（無靈感下）係幾辛苦，
所以，我想多少少時間度個故（大家請見諒）

最後，多謝大家一路以嚟支持
好同唔好意見，我都一一接受

另外我休息幾日，會將所有文係Fb貼晒個完整版出嚟

支持佐治兄

我睇左個令月，到個結局完左我都仲未知成件事係點.... 根本冇交代過任何野
外傳唔是咁樣出的吧，我寧願你出兩條故事線都唔好咁樣收尾...
雖然我知樓主你好辛苦，我寧願你繼續拖落去都唔好咁樣結局，我地讀者會覺得好冇癮（可能只係自己咁覺得啦）
樓主加油，我都會等埋你個外傳嫁

睇完個結局 好似有啲「行」
btw加油

留名等外傳
佐治兄休息下先，辛苦晒

你地意見收到晒，
原本個結局係諗住衝擊南橋，
但我真係狀態好差,寫唔到⋯⋯

休息時間好唔夠⋯⋯
或者俾一個星期，我再諗諗點樣好啲解釋晒

或者你地俾少少時間我，
我會扭返條橋，最緊要你地等我

好失望 無狀態寫唔到既話 你可以同我地講
而唔係一次又一次咁甩底同埋hea出
講真 岩岩睇完新個兩篇我唔係好明同琴日停個個位有乜分別
最基本都要交代下大強係咩人掛 主線嚟架喎 可唔可以仔細少少

俾一星期我休息我會執返好結局

估唔到個故咁樣完
完得好不明不白
但係我會返來睇外傳的

好耐無留言，唔知佐治兄記唔記得我
我覺得出文時間呢樣野無乜大不了
我個人黎講都係當睇文係一種娛樂，上黎有咪睇，無咪出返去，所以走唔走數我唔太注重
但其實真係睇得出佐治兄水準有少少下降，係公司嗰段想推主線，但之後又拖返無乜進展
到依家大致上完結，但其實有好多野都無解釋過，我自己覺得將所有野放係所謂「外傳」先講唔係一個好嘅做法，我覺得外傳可以用其他角度講返成件事同補完人物/世界，而唔係用其他角度解釋本傳嘅謎團
我唔知其他人點睇，以上只係我嘅諗法，外傳我唔知會唔會睇，但我對上面嘅完結有少少失望
希望外傳佐治兄繼續加油

我決定重寫個尾
但大家要俾一星期時間我

對唔住大家

休息下先，有靈感先再寫。個結局係差左D，支持重寫

個結局好虛無，咩都無解釋過

加油呀佐治

大強到底係咪鬼
點解佐治記憶會冇左三年
連自己女朋友死左都唔知
依d全部冇解釋過⋯⋯
個結局我睇左d乜⋯⋯⋯⋯⋯⋯

老實講句 我真係寧願樓主抖足精神完埋個故 交代返之前伏線啲野 都好過咁倉猝咁完左佢 樓主加油

失憶已經解釋左
但大強有咩動機執行任務 咩身份到結局都未揭曉
呢個先係最鬼

已經唔記得點解佢會失憶[

點解話若詩死左 但係又同條友結左婚既
即係條友一個都呃緊佐治？

x2

大家都已經好簡潔精煉咁表達咗對結局嘅感想
一個「行」字可以總結晒
幾日無入嚟結果追到個咁嘅結局
我寧願一直無入過嚟
寫一個故事係唔容易
既然都開咗個頭
咁樣揸流攤草草收結好咩
佐治簡直浪費咗一開始嘅構思
雖然睇到佐治話會再出過個新嘅結局
但都唔敢抱太大期望
寧願無期望就唔會失望
至於外傳就應該唔會追
畢竟宜家嘅佐治同一開始嘅佐治嘅質素爭太遠
已經唔想一次又一次失望

好人全部死哂

唔介意等，最緊要寫得好，巴打加油

失望

失望

個結局同紅van個結局有過之而唔不及
未解釋既比解釋左既仲多
咩任務？咩改變？大強做左啲咩？成件事既來龍去脈？
你要open-ended唔係問題，但至少應該交待既都交待番先丫
我睇完個所謂結局剩係覺得更玄，咩都冇解釋到
我記得你post 1 講過你寫晒大綱，一定唔會爛尾.........

去到呢個moment 我已經唔期待一個好好既結局
或者如果你冇心情好好打既話 不如就咁“開估”算
唔洗打文形式 就咁解釋番成件事就得
我只係要個make sense既真相

咁既結局令人完全無法接受
咩都唔解釋就完，呢條線都未完開咩後傳?
你話用個條女搵料既方式黎解釋成個故既迷團之後展開一條新線都叫好少少叫有轉接

而家個結局簡直係垃圾，同爛尾無分別

決定棄故

係囉 我睇到1999?

即係主角搶左佐治條女?

咩都無解釋到就叫結局 好失望

我知大家失望，我而家會改晒個結局⋯我會由收到小琪封信之後開始重寫⋯⋯

*通話中*

佐治：
「你睇唔睇到小琪封信？」

我：
「我睇到⋯⋯」

佐治：
「小琪點解會自願走？」

我：
「點解廖講師會知小琪有免疫？」

佐治：
「我估係hana爆，
我之前都覺得怪⋯
點解我一返嚟小琪問我咁奇怪問題」

佐治：
「我估個時佢已經同咗hana講」

佐治：
「一切都係hana攪鬼」

佐治：
「怪唔知我一走咗，
Hana佢係咁問我個位置係邊」

佐治：
「原來佢通風報信」

我：
「等等先⋯
封信係寫8/8，
即係小琪一早知自己個日會俾疾控中心啲人接走？」

佐治：
「封信應該一早寫好，
一早放咗落我個袋到」

佐治：
「點解我咁撚蠢，
而家先發現」

佐治：
「我而家終於明白廖講師所講既利用價值」

我：
「咩利用價值？」

佐治：
「廖講師知道如果趕我走，
小琪會跟我走，
咁佢就同唔到疾控啲人deal」

佐治：
「哩班咩閪人嚟？
為咗自己就呃個細佬女俾班政府？」

佐治：
「製造疫苗真係抽抽血咁簡單？
唔好玩啦⋯⋯」

佐治：
「小琪分分鐘會變成活生生研究對象⋯
我唔知政府會點對佢」

我：
「你而家諗住點？」

佐治：
「我要搵返佢⋯⋯」

我：
「你點搵？」

佐治：
「我唔知，我要冷靜下」

佐治：
「E---我地下發現到啲嘢」

我：
「你發現到啲咩？」

佐治：
「我發現到一本日誌⋯」

我：
「日誌？」

佐治：
「我係之前門口自殺個一個疾控中心白衣人，個下半身搵到本日誌」

我：
「本日誌講啲咩？」

佐治：
「等我睇一睇先⋯⋯」

佐治：
「⋯⋯⋯」

我：
「點呀 你睇咗啲咩？」

佐治：
「大強⋯我屌你老母呀」

我：
「你講咩？你做咩無啦啦屌我？」

佐治：
「你條仆街出賣我？」

佐治：
「你究竟係咪政府啲人？」

我：
「我唔係⋯」

佐治：
「你唔係？
本日誌明明講咗」

我：
「本日誌講咗啲咩？」

佐治：
「本日誌有講咗⋯⋯
疾控中心派咗人監視我」

我：
「⋯⋯⋯」

佐治：
「你究竟係咪疾控中心啲人？」

佐治：
「你而家係咪青衣到？」

我：
「我唔明你講啲咩」

佐治：
「我而家打俾你睇本日誌講咗啲咩」

佐治：
「我睇你一陣點同我解釋」

我決定三至四日後會出返，
我都唔想令你地失望

我會係哩part 開始解釋所有嘢

大家都係有期望先對巴打既結局有d失望, 希望巴打今次真係比心機寫個靚結尾出黎, 時間唔係問題, 最重要係交代好成個故事

加油💪

只可以講
佐治兄令小弟好失望😞

個尾跟本乜都無講，係乜都無講！
你一起初帶既問題：
-佐治真正身份
-「我」真正身份
-事件起因原因
-最後事件發展
-後續角色發展(optional)
-最多巴打關心既小琪發展方向

六件事，我當你小琪要做伏筆，
你完成既得一件事，有兩件仲要俾左個爛尾佢。

你無心情，無靈感要休息真係唔緊要，我願意等。

但你呢兩三次既劇情推進做就你咁hea左個故佢，你hea左個結局仲hea埋我地！
你有無諗過讀者們既感受😭

我俾左負評個結局，正評個續寫
原因係我想睇到真正既埋尾。

我唔想浪費左個故仔
而家根本同腰斬毫無分別。

佐治兄，好失望啊對你😭

希望你會續寫，交代返清楚個事件

咪做紅van pixxa

你真係度好橋先好出啊，真心唔想失望多一次

push 諗好先好出吖，唔想爛尾

加油 唔好灰 支持你慢慢寫好佢

加油 慢慢黎

支持改結局

第一版個結局睇完我真係覺得自己浪費左咁多時間黎追故

結局 = 1999
負評

加油雖然做唔到咩但支持你💪🏻💪🏻

睇完個濕鳩結局再睇新果篇，個展開一啲衝擊性都冇

比少少時間啦

追左咁耐比個咁既結尾..
你確認對得住讀者?..
你真係有壓力可以停返排
讀者會理解 外面好多故都係出完一季停幾個月再黎 好過將個故變做垃圾

完咗 封po

又無聲無色咁消失左

係咪已經3至4日左？

俾多少少時間會唔會死？又要你地唔失望又要吹？

係囉 又要吹 又要高汁

已經去到吹都廢事

跟住又話好攰訓咗三至四日

吹既意思係未到deadline預早迫人交稿，
而家我邊隻字有吹呢師兄？
三日，佢話要多一兩日係ok既

前題係，咪再潛水

再睇上小小 佢話一個禮拜呀

你再睇佢最update既留言啦，佢改左三至四日

故已棄

2019再入黎睇

樓豬po已棄

唔係唔俾你靈感便秘 諗唔到點寫
但三四日又好 一星期又好
都係樓主自己講既
咁係咪好應該到咗期限就上水
交代下個故諗成點 進度如何之類？
咁樣叫人白等 仲要唔係第一次
點阿？

留意返 係三至四日後

屌 樓主可唔可以有交代？

星期六！開新post!俾多少少時間我
Sorry

加油
努力完埋個故

進入青衣第一日

場面嚇得我們不知怎樣應對！
所有「感染者」都充斥住整個青衣
雖然一早有心理準備，
但⋯⋯眼前這個環境令人不寒而慄

進入青衣第二日

根據情報者得知，
知道有一位研究人員在青衣中生還，
有問過上司這次任務的target是否這位人員⋯
他竟然說「不」，
我們這次任務是找誰？

進入青衣第三日

各人都為了任務而做好最後準備，
但「公司」只為我們配備手槍，
手槍？說笑吧？
感染者攻擊力這麼強，
手槍能抵擋嗎？

進入青衣第四日
「公司」終於公怖了target⋯
一位十七歲的女孩，林心琪，聽障人仕，
根據情報者⋯提供⋯她身處Ive..

這次任務要安全送他到青衣的醫時醫療中心

進入青衣第五日

「公司」要求我們分三隊行動⋯
明天就要出發⋯

說實在我有點怕⋯

有問公司⋯研究人員的身份
他們說高度秘密⋯

但他們已掌握這個研究人員的位置

進入青衣第六日

「公司」跟我們說，
情報人員突然失蹤⋯
沒有任何信息⋯

Target亦有可能離開了青衣Ive

「公司」說明這次尋找target會有點危險，
叫我們有心理準備⋯

「公司」說明這次行動關乎整個香港所有人的安危⋯

其實我都一頭霧水，究竟一個十七歲女孩，
關我們這個計劃有什麼關係，

一個小女孩如何⋯影響整個香港人安危

不過，明天就要行動，我還是好好休息吧

暫時出住啲啲先，
星期六開新post

你覺唔覺得自己好尷尬個個留言都負皮又正皮自己嗰個

molamola 當初話諗好大綱唔會爛尾點知........... 故已棄

繼續推

佐治兄

加油啊佐治兄⋯⋯
雖然你講既野已經唔再可信
但我會等你咖，希望，真係希望你生生性性

愛你亦恨你不成材的讀者上

雖然唔想幫佐治兄講說話，
但係故事有時準備好大綱真係會無太多用處，
尤其放上網既小說，
因為有時候少少對白既唔到位/過左火位，停頓位，
真係會令劇情去唔到自己預設既位置。
亦因為睇左讀者既comment，
有時候真係會有新既ideas，以為可以用而且駁得埋個故，
點知真係用時先知影響到再往後既發展。
呢個係網上小說好玩亦困難之處，
就係點平衡第二作者（觀眾/讀者）影響力既能力。
所以，在小弟而言，外面啲故成日話招角色個啲文，其實真係雙面刃，會有好大機會完全RUIN左個故最初既high concept。

廢話左，希望清唔好介意

終於live左，加油呀樓主，作者條路唔係咁易行，頂住！

無論點 我都要睇落去

走數？

唉。

唔會再信樓主

比心機呀